【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(二十八)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

第十一個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 23, 28, 31, 34, 37頁有文

第十二個Post 第4, 6, 9, 12, 15, 29, 34, 36頁有文

第十三個Post 第3, 6, 14, 17, 20, 24, 27, 34, 39頁有文

第十四個Post 第1, 4, 7, 14, 18, 22, 24, 26, 34, 36, 39頁有文

第十五個Post 第3, 6, 10. 12, 14, 18, 21, 26, 28, 31, 34, 38頁有文

第十六個Post 第4, 7, 9, 11, 13, 19, 21, 24, 26, 27, 32, 34, 36, 38頁有文

第十七個Post 第1, 5, 9, 12, 15, 17, 20, 23, 24, 26, 29, 33, 35, 37, 39頁有文

第十八個Post 第1, 4, 7, 9, 12, 14, 19, 21, 24, 26, 28, 33, 37, 39頁有文

第十九個Post 第2, 4, 11, 13, 16, 19, 22, 25, 28, 30, 31, 34, 39頁有文

第二十個Post 第1, 4, 6, 8, 13, 15, 17, 19, 22, 26, 28, 30, 32, 36頁有文

第二十一個Post 第1, 4, 7, 9, 12, 15, 18, 21, 24, 27, 32, 36, 39頁有文

第二十二個Post 第2, 3, 8, 9, 12, 15, 21, 29, 36, 39頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 14, 18, 21, 25, 29, 35, 38頁有文

第二十四個Post 第1, 2, 5, 13, 15, 18, 21, 25, 30, 32, 34, 37, 39頁有文

第二十五個Post 第4, 7, 10, 13, 15, 23, 28, 31, 36, 38頁有文

第二十六個Post 第2, 4, 9, 12, 15, 19, 22, 24, 26, 29, 35, 39頁有文

第二十七個Post 第1, 5, 9, 14, 17, 19, 22, 23, 27, 29, 31, 33, 34, 38頁有文

各位早晨
望出去又係白茫茫咁 被毒氣包圍
大陸啲毒氣可唔可以唔好吹落嚟呀Dllmfuck# #

SE2

今日好好天喎
係咁俾陽光顏射

唔買apple care都冇問題

屯門過濾晒啲毒氣囉

亨利寶寶豬

都唔係好差啫
係咪啲霧氣呀

留名

中午點會仲有霧
中已經好差啦
屯門唔係市區 冇乜車都係中

有神快拜

新po路過

留

SE here
買多部SE囉

lm

咁多部apple係覺得se/iphone5最靚 之後就…

希望今晚返到香港後有甜

你正一hihi

熊熊

等減價買定幾部

法蘭西

我鍾情於4多啲

食金多啲生蠔

食多啲生蠔

到

想架，但粒U追唔上個時代 我買個陣最大都係得64gb, 而加成日都要就住就住

熊

報報

睇下SE2又會點樣

多啲留言 多㕷留言

多啲留言 多啲留言
用iPad打字真係好撚辛苦

上回講到詩琳同Lennon食完自助餐之後，好快就去Shopping買衫～
買完衫就去買今晚食既野～
Lennon揀牛扒揀到成個專家咁～不過話係扮架喎～
做乜要扮呢？原來都係想氹詩琳開心～
呢個Lennon真係有心思架姐～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

拎埋支防曬...

『仲有仲有！』我隨手拎起盒杜蕾斯超薄廿四片裝～

「嘩～你真係好有需要喎～廿四片裝喎...你得唔得架？」Lennon恥笑住我。

『我得唔得？你得唔得咋嘛？』我又古古惑惑咁打量住Lennon～

「哎呀呀！我今晚就砌到你坐輪椅！」Lennon笑到淫淫咁～

『睇下邊個坐～』我又笑到淫淫咁～

「唔使等今晚！一陣一上到船就砌到你坐輪椅！」Lennon拖一拖實我隻手仔！

『係喇係喇～俾錢啦～』我拍下拍下Lennon手臂～嗲一嗲佢～

所以話一對情侶越早扑過野就越好～

你睇下而家我同Lennon就知啦～

岩岩先開始拍拖，就已經可以咁赤裸裸～坦蕩蕩～

做起上黎都特別放D啦～

真係越諗越期待～期待再次品嚐Lennon條又粗又長又硬又大碌既黑巨棒～

俾完錢之後，Lennon就右手一大袋～左手拖住我隻手仔～行去攞車～

坐返上Bentley～

“吼！吼！！吼～吼～～～”Lennon踩幾下油～

我就舉晒手咁：『出發出發～』

“吼～吼！吼！！吼～吼～～吼～～～”

坐住喺開篷既Bentley，享受住旁人嫉妒既目光～

真心爽丫～

上個星期我都仲好似街上既旁人為生存賣力賣血賣汗...

今日我就坐喺架開篷既Bentley享受生活～

人生...真係充滿驚喜～

講開又講...唔知Lennon架遊艇泊左去邊呢？

“吼～吼！吼！！吼～～～”

呢個方向...我地而家駛緊既方向...

係過海？

Lennon架遊艇...泊喺港島嗰邊？

“吼～吼！吼！！吼～～～”

好快我地就黎到西隧...好快就過左海...

果然真係喺港島呢邊～

港島呢邊...仲要向住呢個方向...向住西環...

“吼～吼！吼！！吼～～～”

向住薄扶林...

“吼～吼！吼！！吼～～～”

唔通係…

“吼～吼～吼～吼！吼！！”

沿住薄扶林道一直行，好快就黎到香港仔...

“吼！吼！！吼～吼～～吼～～～”

好快就黎到黃竹坑...

“吼～吼～吼！吼！吼！”

好快就黎到...深灣遊艇會！

果然真係...果然真係深灣遊艇會！

我都估到架喇～Lennon咁有錢，又住喺呢邊，就梗係泊隻遊艇黎深灣遊艇會啦！

全港最貴既遊艇會喎！一個會藉講緊三百幾四百萬喎！

仲要已經Full晒喇喎！

完全係身份既象徵！

咁先叫襯得起Lennon架嘛～

咁我又襯唔襯得起Lennon呢？

呢層...又真係...考起我...

究竟我值幾多錢呢？

值唔值三百幾…四百萬呢？

真係當自己係雞咩？！用錢黎衡量！

之但係唔用錢黎衡量...又可以用咩黎衡量呢？

我望一望身邊既Lennon...除左超級有錢...仲要又型又Man又溫柔又細心又體貼又幽默又見多識廣又健碩條J又粗又長又硬又大碌真心正...

我呢？

望一望自己...又唔係大家閨秀系出名門仲要無身材成個𡃁妹仔咁...

拍埋喺Lennon身邊...真係襯唔起佢架喎...

所以話...就算吊到金龜又點？岩岩開始就發現咁多問題！

之不過...襯唔起咁又點呢？

Lennon鍾意我咪得囉～諗咁多把撚咩～

你估而家做緊CCTVB D膠劇咩？愛回家咩？

下下都話要門當戶對丫？階級觀念丫？

有層次既差距就自卑到嗌分手既情節Out晒架喇！

無人想睇丫！

唔好再咁老套啦唔該～

“吼～吼！吼～吼～吼！吼！！”

Lennon泊好架車之後，就右手一大袋～左手拖住我隻手仔咁行～

行下行下～輕輕鬆鬆咁向住泊遊艇既方向行～行下行下～

行下行下～就行到黎一架...勁大架...超型既...

『白色遊艇！』我指住架勁大架又超型遊艇～

就咁睇都有...三層高！

仲要勁長勁闊咁！

「嗯？」Lennon一頭問號咁。

『係白色～唔係黑色～』我再指住架超級遊艇～

「哈哈～遊艇就梗係白色架啦～黑色遊艇想變潛水艇咩～」Lennon恥笑下我～

『潛水艇？』到我一頭問號咁望住Lennon～

「俾人撞沈丫～」Lennon笑到成個古天樂咁～

『好爛丫！』我拍一拍Lennon手臂～

爛到唔想笑囉～

『咁呢架叫咩號丫？Cheryl號丫？』我又古古惑惑咁打量一下Lennon～

「Cheryl號變左潛水艇啦～呢架係CheChe號～」Lennon又扮晒成個古天樂咁既樣～

『哈哈哈～妖～好爛丫你～』今次我真係忍唔住拍住Lennon手臂黎笑～

呢個Lennon～話自己唔識講笑唔好笑～但就搞到我勁開心咁～

「好喇好喇好喇～再拍我隻手臂就真爛架喇～D生蠔應該差唔多送到黎架喇喎～」Lennon望下身後～

『嗯？係喎...乜唔係送到去會所接收，我地喺櫃檯拎架咩？』唔講都唔記得左～

睇黎個腦真係俾我Dom左唔知去邊～

「唔啦～一陣俾會所D職員換左咁點算？我指定要佢地送入黎，親手送到我手架～」Lennon望一望自己隻手錶～

『嘩～咁大個會所實會啦～』我又恥笑一下Lennon～

「嘩～好難講～」Lennon又成副古天樂樣～

『嘩～你疑心都幾大架喎～』我繼續恥笑下Lennon～

「唔...」Lennon諗左一諗，「職業病～」

『實係啦～』都唔知邊句真邊句假既～

就喺呢個時候...

「文生～」離遠就有個𡃁仔拎住一大個手提冷凍箱揮住手咁行過黎～

「喂～辛苦晒你丫～」Lennon就拎定銀包出黎～

「唔辛苦～唔辛苦～兩打生蠔，岩岩新鮮空運到港就立即拎過黎俾你～點點佢先～」個𡃁仔正想打開個手提冷凍箱。

「唔使點啦～信你地唔過咩？拎去飲茶～」Lennon就喺銀包裏面拎左張一千蚊紙俾個𡃁仔～

「多謝文生～多謝文生～咁我都唔阻你地喇～玩得開心D～」個𡃁仔就一邊同我地揮住手，一邊向後行～

我都同個𡃁仔揮揮手～

Lennon拎一拎起個手提冷凍箱：「上得船～」

『好丫好丫～』終於都可以上船喇～～～

今晚出完

三句預告

由船尾上船，Lennon呢隻遊艇真係好大！

唔單止大，仲要好新好先進咁！

究竟呢隻遊艇又要幾多錢呢？

大乳滂沱

今日都有1700字

32GB here

32點用

我發覺有人好好心機將所有留言負評囇

我都發現
To負評者：hello

又係fb嗰個

秒負左我

打聲招呼啦巴打/絲打

前面仲有27個post可以俾你慢慢負評

惡報巴

加油啊 應該好快搞掂

仲未見到負皮

可能真係走咗去之前啲post

咁樣恰人 你地真係好衰囉

不過我鍾意 慢慢負評啦

夠唔夠用架

冇乜相同片都可以

其實我發現咗好耐

一齊say hello

唔會仲咁有心丫化

恭喜

神秘負皮巴絲

其實負左好多架喇已經

會有惡報

穫得成就

而家見到

幾個月之前我就留靖心到一出文就有負皮
真係準時7點正有負皮

其實我又唔介意收負皮 仲好敬佩佢鍥而不捨既精神

證明佢好留意你

近排好忙 瘋狂深潛

我見到你地話有個負評人 得登上返去睇下我個留言有冇俾人負評埋
To神秘負評人 你真係有恆心

我見到你地話有個負評人 得登上返去睇下我個留言有冇俾人負評埋

To神秘負評人 你真係有恆心

連登hang撚左

我都係好多Apple產品 唉！
真係唔想再用佢
一陣嬲嬲地
將部mac ios轉鬼左去window仲好
不過又真係好on9
覺得on9係自己以前竟然係果農

agger

買an機都仲有得入下卡仔加大個量
入手左咪Nokia撚下

*入手左部Nokia撚下

早

早
快點負皮我

朝早7:55未見負皮
但樓上報報個回覆有負皮

莫非係人手而唔係bot

有了

其實入卡會拖慢部機，反而本身個容量大會仲好

你呢個回覆未有

巴打講多啲

而加有兩個

咁得閒走嚟派負皮

個讀寫速度既問題，除非你買咗好貴嘅記憶卡，我就直接買左部機容量有128gb 唔洗煩

呢個回覆一個都冇

其實佢好有心，一有時間就人手負評

哥只係個傳說

勤奮

鐵柱磨成針

鎳鈦克你好

唔果農仲可以係乜
Windows？陽萎嘅嘢我唔會再用

真係好好既手機

等佢復刻鬚刨王就買

報報早

妹妹仔早晨

一定係人手啦

仲要兩個

入卡好煩

我地係唔係要做個評估

正

恆心

我都係買大啲 唔使換黎換去

好快就會有

有心有力添

各位早晨
呢種天氣爽皮

下午1:04 全部都冇負皮

今朝8am出門以為秋天

自從我今朝講快點負皮我之後，嗰d回覆全部有兩個負皮

to神秘人：開多幾個分身瘋狂負皮我地啦

咁快手嘅神秘人

兩個負皮

#126漏咗一個負皮

搞到好似食飯嗰陣啲嘢食未到咁

同佢鬥長命

真係做統計

真係好有秋意

想辛苦死人咩

聽到你嘅訴求

勁

使唔使搵返晒冷前嗰啲

譚仔

我怕佢長命過我

依家全部得1個負皮咋

要俾啲時間人 人地唔係廿四小時Mon住夨呆嘛

人地唔係廿四小時Mon住架嘛
iPad打字真係好幸苦

上回講到詩琳同Lennon買埋防曬同廿四片裝Dom Dom之後，就出返去遊艇會～
原來Lennnon隻遊艇係泊左喺深灣遊艇會～
嘩～真係身份既象徵～
Lennon既遊艇叫CheChe號～
乜唔係Cheryl號咩？
Lennon話Cheryl號沈左喎～
好爛囉～
等到生蠔送埋黎之後，Lennon就拖住詩琳上遊艇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

由船尾上船，Lennon呢隻遊艇真係好大！

唔單止大，仲要好新好先進咁！

究竟呢隻遊艇又要幾多錢呢？

究竟有幾多身家，先捨得買咁大隻又新又先進既遊艇呢？

同Lennon行入船艙...

『都係黑色呢～』我望一望船艙裏...

黑色既牆身黑色既天花黑色既梳化黑色既櫃黑色既凳黑色既地毯乜都係黑色配黑色～

同Lennon間豪宅...一時改唔到口添...

應該話同我地間豪宅都係一樣，黑襯黑～

「喺船入面唔怕會被撞沈丫嘛～」Lennon拎住我地頭先喺city’super買既食材，同埋個載有生蠔既手提冷凍箱，行過去開放式廚房嗰邊。

『夠喇夠喇～一個笑話講三次就唔好笑架喇～嘩～個廚房都好大下喎～』我就走到去Lennon背後，望望個開放式廚房～

個開放式廚房都真係幾大下～

仲要應有盡有～

有焗爐有微波爐有電磁爐有水龍頭有抽油煙機有洗碗機有雪櫃～

真係同我地間豪宅個開放式廚房差唔多～

「OK咁啦～廚房大D，煮野食都方便D嘛～」Lennon洗完手就一邊放D食材入雪櫃，一邊諗下諗下，「之不過...今次都係第一次用...」

『哦？第一次用？』我又望住Lennon喺個手提冷凍箱裏面拎D冰...放喺隻大碗道...再拎埋D生蠔放喺面...

「係丫～隻遊艇買左無幾耐咋嘛…上個星期先收...」Lennon見一隻碗放唔晒，又去拎多隻碗過黎。

『哦～你之前架Cheryl號變左潛水艇，先買呢架返黎既～』我又望住Lennon將D冰放喺隻大碗道之後，再將D生蠔逐隻隻放喺面。

唔使自己落手落腳，淨係睇住人地做真心爽皮～

「夠喇夠喇～一個笑話講三次就唔好笑架喇～」Lennon將兩大碗總共廿四隻生蠔都封好保鮮紙，放埋入冰箱～

『我講第一次咋嘛～』我谷下谷下塊面豬登～

「係喇係喇～去換返件泳衣先啦～」Lennon就拖住我隻手仔～

『做咩丫？好心急咩？』我又古古惑惑咁打量下Lennon～

「係丫係丫～心急死我喇～」

Lennon拖住我行落一層...再行到黎一間...又係以黑色為主既套房～

我諗都唔使再形容黎掛？

再形容都覺得悶啦～

我就放袋泳衣喺張黑色大床～

Lennon都喺個黑色衣櫃裏面拎左條...黑色及膝泳褲出黎～

『又係黑色囉～』我指住Lennon手上條黑色及膝泳褲，恥笑下佢～

「咩姐～」Lennon又成個古天樂咁既樣～

『著黑色泳褲會變潛水艇架～』我繼續恥笑Lennon～

「痴線～著黑色泳褲先唔會俾鯊魚咬丫～」Lennon帶住古天樂式既微笑點點頭～

『痴線～邊有咁多鯊魚丫？拍大白鯊咩？』我Keep住恥笑Lennon～

「好出奇丫？有海就有鯊魚架啦～香港水域成日都有鯊魚出沒架啦～」Lennon帶住古天樂式既疑問反問返我～

『係丫係丫係丫～好我驚驚丫～』我就扮晒驚驚咁既樣～

「係丫係丫係丫～快D換衫準備餵鯊魚啦～」Lennon放一放條黑色及膝泳褲喺床～

『係丫係丫係丫～你都快D除啦～』我都由個袋仔裏面拎一拎套白色泳衣出黎～

岩岩買嗰套泳衣，係一套白色既三點式泳衣～

最簡單，亦都係最容易著既泳衣～

你睇無波既Heidi都可以著到鬼咁好J就知啦～

我將身上條米白腰間有Lace織花層次既雪紡連身短裙除落黎...放喺黑色大床...

身上淨係戴住個白色Bra...同著住條白色絲質Lace邊底褲...

我偷偷望一望Lennon...

Lennon都已經除左件黑色Polo恤...連條黑色五分褲都除埋出黎...

淨係著住條黑色短褲既Lennon凸起晒！條底褲都就黎包唔住咁！

『係未扯都已經咁大...定係已經扯到硬晒？』我咬住唇咁望住Lennon下面...

「你覺得呢？」Lennon企到直一直咁...好似俾我睇清楚D...俾我估下咁...

『我唔知喎...』我行近Lennon...一步一步咁...行近Lennon...

淨係戴住個Bra同著住條底褲既我...一步一步行到黎Lennon面前...

淨係著住條底褲既Lennon...凸起晒咁...脹起晒咁...

我用隻手仔...輕輕咁摸一摸...隔住Lennon條底褲摸一摸：『好硬喎...』

隔住條底褲摸...都咁硬...

「可以再硬D...」Lennon望實我...條J又挺一挺咁...成條底褲都脹一脹咁...

好似就黎要爆...Lennon條底褲...就黎俾佢條J扯到爆...

『可以再硬D？都未換泳衣就可以再硬D喇？』我一邊隔住Lennon條底褲摸下摸下佢條J...一邊淫淫地咁望住佢...

「淨係睇你著內衣褲既樣...都夠晒扯旗啦...」Lennon扯到有D辛苦咁...

『真係咁扯旗？再扯旗D既話...條底褲就要爆架喇喎...』我輕輕手咁摸下摸下...隔住Lennon條底褲摸下摸下佢條J...

好似真係越黎越硬…越黎越脹...就快要迫爆條底褲...

好似真係越黎越硬…越黎越脹...就快要迫爆條底褲...

「咁喺你換泳衣之前...幫我除左條底褲先...」Lennon扯到有D辛苦咁...又有D渴求...

想我幫你除底褲？

既然都講到出口...我又好樂意為你效勞～

我跪一跪喺Lennon面前...望住佢條黑色底褲...俾佢條J谷到凸起晒...脹晒既黑色底褲...

我雙手拉住Lennon條底褲邊...慢慢咁拉落黎...拉落黎...

將條底褲拉落黎之後，Lennon條黑巨棒就指住我個嘴仔！

仲要係扯到粗一粗硬一硬長一長直一直咁指住我個嘴仔！

Lennon條J...真係好正呀！

今晚出完

三句預告

[Day 13－幸福祈求] PART 08

眼定定咁望住Lennon條又粗又長又直又硬既黑鳩...真係好想一啖含入口！

好想含…一望到就好想放入口含住唔放！

已經將[Day 13－幸福祈求] PART 07 upload上Facebook同紙言

屌你又係呢啲時間停

是常識吧

飛揚特色

一時一個負皮 一時兩個負皮

鄰流當值

係輪流吖

完全唔記得左個字點寫，失憶

停得啱啱好

馬寶真知我心

㤢自己嘅特色了

有自己嘅特色了
又打錯字

你懂嘅

未得閒姐

好快就有架喇

錯字係會傳染

我明架我明架

要搵Wing Wing教我中文

正呀

你就想

連登做乜hang咗

又有甜喇

我乜都無做
都比人負皮

無鬚比我刨

凌晨都有負皮
真係無處不在

名黎架姐

個位神秘巴/絲辛苦啦！
咁夜都仲要派負皮 加油阿！

知喇知喇講成四次

1015睇負評未出現

可能未起身呢

1028都未有

掛住負皮跟住頂唔順訓著咗

負皮還負皮 病咗就唔好啦

專業負皮員

發下夢啦

妹妹仔早

負皮出現了

1015都未起 唔使做咁喎

照咁睇係11點後起身

要小心身體 病咗我會內疚㗎

各位早晨
恐暴龍來襲

點解你有兩個負皮

唔係人人都有

我點撚知

尊貴客戶

上回講到等到生蠔送埋黎之後，Lennon就拖住詩琳上遊艇～
入到船艙，又係黑襯黑～
Lennon話船艙唔怕撞沈喎～
夠喇夠喇～講夠三次唔好笑架喇～
等到Lennon處理好啲生蠔同放好晒今晚既食材之後，就拖住詩琳落去換游衣～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 13－幸福祈求] PART 08

眼定定咁望住Lennon條又粗又長又直又硬既黑鳩...真係好想一啖含入口！

好想含…一望到就好想放入口含住唔放！

我望多兩望...Lennon條黑巨棒又震下震下咁...彈下彈下咁...好似叫我快D放入口咁...

仲要越黎越粗...越黎越長...仲凸左大半個龜頭出黎...

『做咩丫？咁快就扯起上黎喇？』我一路眼甘甘咁望住Lennon條黑巨棒慢慢變粗變長...一路恥笑下佢～

「咁你真係吸引丫嘛…」Lennon摸下摸下我把秀髮...

『係咩係咩？咁你覺得淨係著內衣褲吸引D？定係赤裸裸乜都唔著吸引D？』我一邊問...一邊企返起身...

我企喺Lennon面前...解一解背後既Bra扣...

將個白色Bra放到喺黑色大床上...

一對又圓又挺既小饅頭就展露喺Lennon面前...

我雙手放後，擺一擺...搖一搖...

Lennon眼甘甘咁望住我對小饅頭...震下震下...彈下彈下...

我又向下望一望...望一望Lennon條黑巨棒...

Lennon條黑巨棒又震下震下...彈下彈下...越黎越粗...越黎越長...

雖然話Lennon條黑巨棒一路變粗變長...但都仲未去到尋晚咁...仲未扯到去完全體...

就咁睇...而家Lennon條黑巨棒都有14-15 CM長...仲要都幾粗下...

唔係講笑...真係好正...

其實我都見過唔少...試過唔少...男人既陰莖...

短過6 CM既我就真係無試過～

大多數都係中規中矩啦～未扯就5-6 CM～扯盡13-15CM～

其實我都覺得OK架喇～

只要夠硬～粗返少少～都好有感覺架喇～

之但係好似Lennon咁...未變完全體都有14-15 CM…仲要都已經幾粗下...都真係第一次...

仲要係深黑色！

之前未遇過，就覺得黑鳩好嘔心...

好似屌過好多個唔同既西...好污糟...好核突...

但尋晚試過之後...原來黑鳩又唔係真係咁難接受...

而家再睇清楚D...真係越睇越吸引！

而家再細心欣嘗...Lennon條黑鳩...就好似鋼琴一樣...黑得黎有光澤...

真係好吸引...

我將條白色絲質底褲都除落黎...除埋出黎...放喺黑色大床上...

整齊既陰毛都露埋出黎～

而家既我...就真係赤祼裸咁喺Lennon面前...

我再雙手放後...擺下擺下...搖下搖下...

Lennon條黑巨棒就跟住我既節奏震下震下...彈下彈下...

又再粗D...又再長D...仲好似硬左好多…

『睇黎...對你黎講...赤裸裸乜都唔著好似吸引D喎...』我就咬晒唇咁眼甘甘咁望住Lennon條黑巨棒～

「你真係...好吸引...」Lennon溫柔咁摸一摸我把秀髮...再喺大床上拎一拎起白色泳衣...

Lennon好溫柔咁幫我著上...再行到我背後打一打個結...

正當Lennon想喺張大床上拎埋我條白色綁帶三角泳褲之時...

『喂～幫我拉返正先啦～』我雙手指一指住自己胸前～指一指對小饅頭～

「哦...哦...」Lennon就雙手放到落我對小饅頭上...

Lennon輕輕咁拉一拉…溫柔咁托一托...

我成個人都軟一軟…

被Lennon溫柔咁服侍...真係心都軟埋...

Lennon幫我拉好件泳衣之後，就喺張大床上拎埋我條白色綁帶三角泳褲...

Lennon跪喺我面前，幫我穿上...

一路向上拉...Lennon一路望住我D毛毛咁向上拉條白色綁帶三角泳褲...

望到人地都有D怕羞...

穿上白色綁帶三角泳褲後，Lennon就幫我拉一拉好位...再幫我打一打個結...

「搞掂...」Lennon打量住著好套三點式泳衣既我，「你真係好靚～」

『係嘛係嘛？咁你鍾唔鍾意先～』我就係Lennon面前轉一圈～

「鍾意～好鍾意～」Lennon仲係迷晒咁眼定定望實我～

可以有咁完美既男朋友，仲可以一直吸引住佢既注意...都真係幾High～

其實頭先同Lennon行街Shopping既時候，都有唔少靚女望住佢～

十幾歲既有～廿幾歲既又有～三十幾歲既都有～

豬扒至平凡既就唔好講，靚女既都唔少～大波既都唔少～又靚女又大波既都唔少～

個個望住Lennon都成身軟晒咁～好似望一望都潮吹咁～

之但係Lennon就連眼尾都無望佢地一眼～都仲係將全部注意力放晒喺我身上～

你唔好話岩岩先開始一齊就梗係唔會好似燈塔咁四圍𥄫女啦～

你未試過岩岩先開始拍拖，你男朋友仲喺D交友Apps約女仔出黎咩？

再仆街D既岩岩先拖你隻手，轉個頭就攬住第二條女黎打茄輪都有啦～

所以話可以留住Lennon既目光喺自己身上都幾自豪架～

當然我又唔會講出口～亦唔會High到出晒面啦～

點都要扮下若無其事既～

俾Lennon欣賞我既三點式泳衣Look多一陣，我就喺張大床上拎一拎起Lennon條黑色及膝泳褲～

我跪喺Lennon面前...跪喺佢條黑巨棒前...幫佢穿上...

當我幫Lennon穿到上條黑巨棒之時...

『嘩…仲係扯到咁行咁...點著丫...』我眼甘甘咁望實Lennon條黑巨棒...

Lennon條黑巨棒震下震下...彈下彈下...好似仲想扯得粗D...扯得長D...扯得再硬D...

扯到咁行...點著泳褲喎...

今晚出完

三句預告

望住Lennon條黑巨棒好似要變粗D...變長D...但又好似忍住忍住咁...

『點丫你？仲要扯到幾耐丫？』我咬晒唇咁又眼甘甘咁望住Lennon條黑巨棒～

「你俾D時間我...嗄…俾D時間我冷靜下...嗄！」Lennon抖晒大氣咁...

除埋褲都唔屌？

純換衫情節

點樣可以有一條黑到好似鋼琴咁既黑鳩生長喺一個香港男子度

4個負皮

星期五

集中攻擊

照紫外光燈再加上神仙水

證明預告係有用

好集中

情迷熱杏霜

各位早晨
又到開心升旗五

個預告依家有5個負皮

係唔係即係話唔使出預句呢

警告你出好少少
隻手浸完滴露先好出

浸完會唔會爛架

上回講到Lennon拖住詩琳落去換游衣～
Lennon望到淨係著住內衣褲既詩琳都扯晒旗～
詩琳仲要除晒內衣褲，赤裸裸咁喺Lennon面前～
Lennon就扯得更硬～
詩琳要Lennon幫佢著泳衣～詩琳都幫Lennon著泳褲～
但Lennon扯晒旗咁，點著喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

望住Lennon條黑巨棒好似要變粗D...變長D...但又好似忍住忍住咁...

『點丫你？仲要扯幾耐丫？』我咬晒唇咁又眼甘甘咁望住Lennon條黑巨棒～

「你俾D時間我...嗄…俾D時間我冷靜下...嗄！」Lennon抖晒大氣咁...

『定係…射左先丫？』我望住Lennon條黑巨棒流晒口水咁～

好正呢...Lennon條黑巨棒...真係好正呢...

「唔使...唔使...俾我冷靜下...俾我冷靜下...」Lennon合埋對眼...皺住眉咁抖大氣...

有得俾你射左先都唔肯，係都要冷靜？

好丫好丫～就等你慢慢咁冷靜下～

我望實Lennon條黑巨棒...硬少少...又軟返少少...再硬返少少...又軟左少少...

“軟硬 軟硬 軟軟軟軟軟 軟硬 軟硬 軟軟軟軟軟 軟硬 軟硬 軟軟軟軟軟 軟硬 軟硬 軟硬 軟硬”咁既樣...

當Lennon唔知第幾次半硬微軟之時...

我就一手將條黑色及膝泳褲拉到最高最頂！

「嗚呀！」Lennon慘叫一聲！

『搞掂～』我就拍拍雙手，拎埋副太陽眼鏡，拎埋支防曬就行上去！

唔使射左先丫嘛～有得幫你出出野都唔出丫嘛～想冷靜下丫嘛～咪幫你冷靜囉～

我行返上上層～左望望～右望望～

Lennon都好快咁跟左上黎：「係時候開...船喇...嘩...丫...」

Lennon好似好痛苦咁～

『嗯嗯～』呵呵呵～就算你係金鋼不壞鳩都好，受咁大衝擊點都會有D痛架喇～

「嗯～跟我黎～丫...丫...」Lennon就拖住我隻手仔，又皺皺地眉咁...

嘿嘿嘿...睇下你下次仲敢唔敢話冷靜下～

同Lennon拖住手仔咁行上多兩層，行左上黎遊艇頂～

一大個露天頂層～最前仲有個控制台～

Lennon就拖住我行到黎個控制台前，用條電子鎖匙解一解鎖：「黎～撳一撳呢個掣～幫我開著副引擎～」

我就摸住個紅色底，刻有Start / Stop白色字既圓形掣：『你自己揸丫？』

的確，我係有D驚訝既！

仲係𡃁妹仔時期既我去嗰D船P，船仔細細都要請個專人返黎開船～

而家Lennon呢隻遊艇都幾大下，我頭先就喺道諗係唔係一早就有個船長喺道等開船～

點知原來係Lennon親自開！得唔得架？

「我有牌架～」Lennon又扮晒成個古天樂咁既樣～

『係唔係真架？』我半信半疑咁，摸下摸下個紅色掣...

「呃你做乜姐～遊艇算係乜？我仲識揸飛機添架～」Lennon仲係成個古天樂咁既衰樣～

『揸邊隻飛機丫？』瞓喺床上面嗰隻丫？

「梗係飛喺天空嗰隻啦～你又諗左去邊丫？」Lennon冷眼望住我...

『我咪諗緊你諗嗰邊囉～』我又送返對冷眼俾Lennon～

「下話下話？下次戴你上天～」Lennon古古惑惑咁望住我～

『你晚晚都可以戴我上天架啦～』我又古古惑惑咁望住Lennon～

「你又諗左去邊丫？」Lennon又冷眼望住我...

『我咪又諗梗你諗梗嗰邊囉～』我摸一摸Lennon下面...

Lennon下面仲係凸起晒咁～

問我諗左去邊？你自己又諗梗去邊丫？

「好喇好喇～要快D開船喇～唔係既話黃昏都未出到海丫～」Lennon摸住我隻手仔，等我唔可以再喺佢條黑巨棒上亂摸～

『係喇係喇～』我就一手撳落...個紅色掣道～

“吼！”遊艇既引擎聲隨即響起！

「好！開船！」Lennon捉實我隻手仔舉一舉起，佢就拉操控杆～

遊艇就開始航行～

Lennon好小心咁將隻遊艇駛出去～

喺呢個碼頭，船都唔少...

要駕駛咁大隻遊艇都真係唔易...

望住Lennon呢個認真樣...真係殺死晒天下間所有港女～

又溫柔又體貼又細心又Man又型又健碩成個古天樂咁既樣仲要超級有錢都唔止！仲要識揸遊艇！仲要話識揸飛機！

唔好話真係揸架飛機上天，淨係瞓喺床道揸飛機都High到升天啦～

好離地...堅離地...

不過堅離地又點？又係唔係下下都要咁貼地？

有得俾你離地，就好好享受離地既感覺～

最好以後都係咁離地生活～唔要再貼住塊地黎生存...

我戴返副太陽眼鏡，攬實Lennon條腰，吹住海風～望住個海～

望住Lennon駕駛住隻遊艇穿過大大小小既船...

望住海面上D船越黎越少…

望住我地駛離左港口...駛到出大海...

「好～就呢道啦～」Lennon停一停隻船，拋一拋錨。

我望一望四周，四周都係大海～離遠仲有幾座小島～仲要無船喺附近～呢個位置都唔錯～

「好喇～我地落去夾板曬下太陽先好嘛？」Lennon拖住我隻手仔Fing下Fing下～

『好丫好丫～』我又成個小妹妹咁拖住Lennon隻手Fing下Fing下～

「嗯～行喇行喇～」Lennon就拖住我隻手仔行落去船頭既夾板上～

一行到黎夾板，我就立即大字形咁瞓喺道：『嘩～好正丫～』

「梗係正啦～今日既陽光咁好～」Lennon都坐喺我身邊～

『有得同深愛既人一齊曬太陽就最好～』我就翹住Lennon隻手臂，嗲下嗲下咁～

嗲下嗲下～嗲下嗲下～Lennon條泳褲仲係凸起晒咁～

『你仲係扯住扯住丫？』我用隻食指篤一篤Lennon條泳褲凸起既最尖端～

我篤下篤下～越篤越凸咁～

「對住你好難唔扯囉～」Lennon摸一摸我把秀髮，又望一望落我對小饅頭道～

明明就係想要...又要忍住忍住咁...

呢個Lennon...究竟想點架？

係唔係真係想...留返今晚先一次過...

今晚出完

三句預告

Lennon眼甘甘咁望住我對小饅頭，摸下摸下我把秀髮...

摸下摸下...摸多幾下...

「等我幫你搽太陽油先～」Lennon接過我手上支防曬～

謝交對

突然有種失落感

用帶係咪都好似啱啱地意思 (雖然前面係話識揸飛機)
帶你上天空
帶你上天

打完丁？

又得喎
等我諗諗先

唔係

打得多傷身呀 快啲出文好過

咦喂！我發現唔係亂俾負皮架喎
我見馬寶好有見地 就睇下有冇負皮
點知係0負皮 但下面報報就有
即係話有意思既post係唔會收到負皮架

但呢度嘅交流就係要無乜意思
呢個post就係比我呢D毒毒嚟圍爐取下暖

依家佢都有負皮啦啵

星期六

今朝竟然無妹妹仔的早晨

而家有啦

咪一鳩樣

我咪響度囉

我一直都希望為被遺忘嘅邊緣人得到少少暖意

原來係漏咗

有吖 喺正你頭上

原來都係一樣

睇嚟係我諗多咗

各位早晨
本來打算剪頭髮 醒咗又懶得落街

自己摌曬佢咪得囉

太型我接受唔到

大獲 睇錯野

做和尚

你對眼有啲問題喎

一拳超人

唔知睇錯啲乜呢

@白夜行 快d解釋

白夜行(溝女深潛)

就係睇妹妹仔唔到

男神巴蝦我

早晨咁多位

剛剛買左A8+，點知收到數碼通話我係特選客户，可以唔使錢出S9+，於是。。。又多一部機玩

花生

日日都有女溝

姼關係

人哋姼

唔使錢出機

這些機會

各位早晨
又起唔到身剪頭髮

而加去唔得咩

我習慣朝早去

月費518簽24個月

我用54蚊Plan

咁平

早晨

慢速3G
失業冇資格要求咁多

各位早晨
幫我剪咗六年嘅髮型師冇做了

我上個月由3G變4G

轉做你私人髮型師囉

下個月我由3G變2G

唉 好失落

攞嚟做捷徑

點解會upload呢張嘅

咩捷徑

數盡港女特徵

新update功能吖

點解唔up其他圖啊

我從來冇見過第一張圖
我電話裏面都冇呢張相

wtf?

好在唔係出bam圖

我都係喺飛揚facebook download落嚟㗎咋

真係唔識用喎

你個名

我要學

我係唔係錯過啲乜

咩事咩事

點先算bam圖

點解我好似唔明嘅

新功能就係set捷徑

左下角嗰啲波波就係啲捷徑
而捷徑嘅外觀可以set做相
但係張相一定要喺個post裏面出現過先可以用
所以我就upload咗張港女FF嘅banner上嚟
諗住set張banner做捷徑嘅相
點知留完言睇返個post
竟然係一張我冇見過嘅相

上回講到Lennon扯晒旗咁，著唔到泳褲喎～
詩琳打算幫Lennon出出火先啦～
但Lennon話俾佢冷靜下喎～
有得俾你射左先都唔肯？！
詩琳等到Lennon冷靜返少少，就將條泳褲一野拉到最頂！
「嗚呀！」痛死Lennon！
等你冷靜丫喇～
換好泳衣就開船出海～Lennon話自己有牌識開船～
唔止識揸船，Lennon仲識揸飛機添～
嘩～屈機到呢～
出到海停好船之後，就去甲板曬下太陽咁話～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

Lennon眼甘甘咁望住我對小饅頭，摸下摸下我把秀髮...

摸下摸下...摸多幾下...

「等我幫你搽太陽油先～」Lennon接過我手上支防曬～

『嗯嗯～唔該～』我就擰轉身，趴喺甲板上～

我對腳仔踢下踢下咁～等Lennon幫我搽防曬～

Lennon對搽上防曬既大手就喺我個嫩背上掃下掃下...摸下摸下...

「你D皮膚...真係好嫩滑...」Lennon好溫柔咁...又好細心咁...將D防曬都搽勻晒我成個嫩背...每一吋幼嫩既肌膚都唔放過...

『係咩係咩？好嫩滑咩好嫩滑咩？』我放鬆晒個人，任由Lennon喺我既嫩背亂摸亂掃...

「嗯...真係好嫩滑...呢D就係女仔既肌膚？」Lennon好似愛不釋手咁摸多幾下...

『講到好似好少掂女仔咁～』我又忍唔住要話下Lennon～

「咁我真係好耐都無掂過女仔丫嘛～」Lennon摸下摸下我條小蠻腰～

『哈～哈～喂丫～痕喔～』我扭下扭下個身～『你有幾耐無掂過女仔姐～』

「我丫？唔...」Lennon停左手諗左一諗，再幫我搽下對大髀，「都有十幾年啦...」

『嘩！十幾年都無掂過女仔？我唔信囉～』我夾下夾下對腳仔～

「呃你做乜姐～有既話我都唔怕同你開心Share啦～」Lennon幫我搽到落小腿～

『男人三十歲左右正值壯年喎！點忍得到丫？』我夾下夾下～夾下夾下對腳仔咁俾Lennon幫我搽防曬～

「十幾廿歲就話忍唔到姐～」Lennon幫我搽埋腳掌～

『係咁架咩～』我擰一擰轉身～望一望Lennon～

Lennon就摸住我對腳仔...眼甘甘咁望實我對腳仔：「唔係咁架咩？」

『睇你而家摸住我對腳仔仲流晒口水咁就真係唔係咁啦～』我就伸到對腳仔直一直咁～俾Lennon慢慢欣賞～慢慢玩～

「咁你真係吸引丫嘛～」Lennon摸多兩摸我隻腳仔之後，就交一交支防曬俾我。

『唔！幫我搽埋前面～』我就推一推返支防曬俾Lennon～擰下擰下頭咁～

「哈～你都幾細路女架喎～」Lennon恥笑一下我，就幫我搽一搽膊頭～搽一搽鎖骨～

『睇下對住邊個啦～對住你係嗲D架喇～』我又嗲下嗲下Lennon～

「哦？點解對住我會嗲D呢？」Lennon喺我胸口上搽下搽下...摸下摸下...

『唔知呢～鍾意嗲你囉～』俾Lennon喺我對軟熟且充滿彈性既北半球上摸下摸下...搓下搓下...搞到我更加嗲...

「哈～你真係成個細路女咁～」Lennon摸多摸我對北半球之後，就摸到落我個肚仔...

『咁你鍾唔鍾意丫～』我又再嗲一嗲Lennon～

「梗係鍾意啦～」Lennon好溫柔咁摸下摸下...幫我個肚仔搽上防曬...

望住Lennon咁溫柔咁幫我搽防曬...真係心都軟埋...

可以俾咁大個男人服侍...服侍我呢個小女孩...好有一種...一種感覺...

爸爸既感覺...

一種我從來都未感受過...一直都好渴求既感覺...

而家Lennon俾到戀人既感覺我之餘...仲可以俾到爸爸既感覺我...

呢個就係我一直追尋緊既...幸福？

「好～搞掂～全身上上下下前前後後每一吋幼嫩肌膚都搽晒太陽油喇～」Lennon放一放低支防曬之後，就瞓一瞓喺我身邊～

『黎黎黎～到我幫你搽防曬喇～』我就拎起支防曬～

「我都要？」Lennon指一指住自己個鼻。

『要～梗係要啦～唔搽防曬會變炭架～』我就推一推Lennon～推到佢轉一轉身～

「古天樂都係變左舊炭先Man D架姐...佢白白淨嗰陣成個小白臉咁架...」Lennon趴左喺道，半邊面就擰一擰過黎。

『搽左曬得靚D架～好似燒豬咁～搽層油黎燒先燒得靚仔～』

「係咁架咩？咁你又會唔會曬到成隻燒豬咁架？」

『放心喎～我曬唔黑架～保證曬完都Keep住雪白俾你慢慢玩～』

俾爸爸服侍之餘，都要服侍返爸爸先得架嘛～

咁先係乖乖女～咁先抵錫架嘛～

用對嫩滑既手仔幫Lennon搽好防曬～我就同Lennon瞓喺甲板上～曬住太陽～

Lennon條泳褲仲係凸起左咁～都仲係扯扯地咁～

我就唔理佢咁多～由佢扯下扯下～

我就睇下你會唔會忍唔住，摸下我...搞下我...

瞓多一陣，曬多一陣，Lennon都仲係無乜舉動...最多都係摸下摸我隻手仔咁...

唔通真係Dry扯會爽D架咩？

呢樣我又真係唔知喎...

以前D Exssssssss個個都急住插趕住射咁...

無一個會好似Lennon咁溫柔...慢慢享受...

慢慢享受...

或者都係既～

反正都大把時間～可以慢慢享受～

我就起一起身，伸返個懶腰：『嗚呀～～～好爽丫～曬完個陽光成個人都精神晒～』

「咁丫？不如落水游下咯～」Lennon就拖住我隻手仔，行到黎船邊～

『下？你唔係話會有鯊魚架咩？』我扮晒驚驚咁望住Lennon...

「係架～會有鯊魚架～不過有我喺你身邊丫嘛～」Lennon捉一捉實我隻手仔～

『唔...咁好啦～You Jump I Jump啦～』我咬一咬唇～

「嗯～咁好啦～嗱～我數一二三就跳落去架喇喎～」Lennon望到我實一實咁～

『嗯嗯～』我又咬住唇咁點點頭～

我就同Lennon望住個海，準備跳落去咁款～

「嗯～咁就...一…二…三！」Lennon一跳就跳左落海～

『哈哈哈～你真係跳架～哈哈哈～』我就仲喺船上指住Lennon黎笑～

「你都唔跳既～」Lennon喺水中望返上黎～

『等你睇下有無鯊魚先丫嘛～』

「無丫無丫～搵條魚毛睇下都無丫～快D落黎啦～好正丫～」

『係唔係真架？』

「係丫～真架～D海水好爽丫～」

『咁...好啦～我跳喇～嘩～～～』

「係唔係好爽丫？」

『堅係爽～啜～』

我攬實Lennon喺水中浮下浮下咁錫左一陣，我地就游下游下～玩下玩～

今晚出完

三句預告

[Day 13－幸福祈求] PART 09

『嘩嘩嘩～濕晒喇濕晒喇～』

同Lennon喺個大海中玩下～

戀夫情結？

手殘

sugardaddy

已經將[Day 13－幸福祈求] PART 08 upload上Facebook同紙言

張相真係啱啱好

正正就係Lennon呢Part要帶出嘅重點

唔係單單用錢架

由細到大 詩琳由無老豆去到有後父 但點知係獸父
再出到黎社會 老闆又係淫蟲

從來都未接觸過父愛既佢 有戀父情結 成立

咁可唔可以唔好拆散佢地

中晒

咁肯定我會拆散佢哋？

因為皓傑先係男主

星期二

又好天又唔塞車

負皮朋友今日都好早起身

好有可能係愛情大悲劇中嘅男主角

好似想落雨喎

應該要返工

各位早晨
又嚟洗衫先嚟落雨

突然勁好天

好眼訓

好耐冇見喇WakeUpDream

我都好眼瞓 不過好努力咁打緊文

文

準備

有

出

上回講到Lennon帶住詩琳去甲板曬下太陽咁話～
Lennon幫詩琳搽防曬～搞到詩琳勁嗲咁～
Lennon真係好有爸爸既感覺～
從小就缺乏父愛既詩琳，喺Lennon身上除咗感受到情侶既愛，仲感受到父愛～
呢種就係詩琳一直追尋嘅幸福？
詩琳都幫Lennon搽下防曬～話要做個乖乖女咁話～
搽完防曬又曬左一陣，Lennon話跳落水玩下喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 13－幸福祈求] PART 09

『嘩嘩嘩～濕晒喇濕晒喇～』

同Lennon喺個大海中玩下～

「哈哈～落得水就濕硬架啦～」

你撥下我～我又撥下你～

『攬實攬實～攬實先跳～嘩！！！』

又攬到實一實咁一齊跳下水～

「喂喂！再扯條褲甩喇～」

我搞下你～

『喂丫～離罩喇離罩喇～』

你搞下我～

瞓喺甲板上互相擁抱著...望住個日落...一轉眼就玩到日落...

「好靚...」Lennon攬實我...摸下摸下我隻手臂...

『日落真係好靚...』好靚好靚...真係好靚...

雖然話日落日日都有...每日總有一次...但我好似從來都無機會...無時間...無精神好好咁欣賞日落…

「平日都唔覺...今日可以攬住你...同你一齊睇...真係特別靚...」Lennon緊緊咁攬實我...

『嗯～』我都攬實Lennon條腰…瞓住喺佢既胸口上...望住日落黃昏...

可以同Lennon一齊睇...

攬到實一實咁一齊睇...

真係特別靚…

同深愛既人…一齊欣賞美麗既景色...真係特別靚...

深愛既人…

而家...Lennon係我心愛既人...

的確...我已經深深愛上呢個男人...

我既愛情總係黎得好快...

每次都係...

要著既話總係好似打火機咁一撻即著...

今次…亦都唔例外...

同Lennon互相緊緊擁抱著睇日落...

由金黃色...橙色...紅色...到湖水藍色...

「都差唔多喇～要沖沖身就開始煮野喇～」Lennon扶一扶我起身～

『嗯嗯～去沖沖身～一齊去沖沖身～』我就拖實Lennon～

Lennon拖實我咁行到黎浴室，我地就一齊沖～

一齊沖走D海水～一齊沖走D防曬～

著住件泳衣～著住條泳褲～洗完一次之後...

『你都仲係扯到好硬呢～』當我幫Lennon除一除泳褲之時，成條黑巨棒就扯到直一直又粗一粗咁～

「咁咪容易D洗囉～」Lennon仲要對住我扯多一扯～

『係丫係丫～』我就雙手搓一搓D沐浴液～搓到對手都係泡泡，再捉住Lennon條黑巨棒Chok下Chok下～洗下洗下～

好用心咁洗～好細心咁幫Lennon洗碌鳩～

梗係要用心又細心啦～因為要為今晚做準備架嘛～

而家洗得乾乾淨淨，今晚又可以放心含～想點含，含幾耐都得～

Lennon就好似好舒服咁～好享受咁望住我幫佢洗碌鳩～

洗到Lennon條黑鳩都扯到勁粗勁硬咁～

而家都勁粗勁硬咁...一陣食埋生蠔...今晚一定插死我都似...

幫Lennon洗多幾洗，洗到乾乾淨淨之後...

「等我都幫下你～」Lennon就好溫柔咁幫我解開件白色泳衣同條白色泳褲D結～

我又赤裸裸...企喺Lennon面前...

Lennon欣賞左我既祼體一陣，就左手拎住舊海綿，右手拎住個花灑，射落我對小饅頭道～

『喂丫～痕喔～』俾花灑射中我粒乳尖之時，我痕到用隻手仔撳一撳住～

「哈哈～Sorry～Sorry～」Lennon見我勁怕痕咁，就拎開少少個花灑，射上少少～射喺我個北半球上～

『嗯嗯～』我就鬆返開隻手...等Lennon幫我洗白白～

Lennon好溫柔咁用舊海綿搓下搓下我對小饅頭...搓到對小饅頭都係泡泡...

當Lennon搓到去我粒乳尖之時...

『嗯...』我雙手夾一夾...夾一夾對沾滿泡泡既小饅頭...

「你真係好敏感～」Lennon好溫柔咁用舊海綿喺我粒乳尖上打轉...

『喂丫～人地最敏感既地方黎架...』我被Lennon搞到勁痕痕癢癢咁...

「睇得出～都凸起晒咯～」Lennon捽完左邊...又捽下右邊...

『喂丫！仲笑人！』我就雙手拍拍Lennon胸口，雙腳就踩下踩下～

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”

「喂喂喂～好喇好喇～唔笑喇唔笑喇～洗埋先～洗埋先～」Lennon就用舊海綿掃下我D陰毛...

Lennon用舊海綿喺我D陰毛上打轉打轉...

好多白色既泡泡...我望住自己D陰毛...沾滿白色既泡泡...

好舒服...好舒服喔...淨係喺陰毛打轉都咁舒服...一陣洗到落去...洗到落去...

我都仲未FF完...Lennon就用舊海綿掃落去我兩腿之間！

『唔...』我成個人震左一震...軟左一軟…

Lennon用舊海綿輕輕一掃姐...我都成個軟晒咁...出晒水咁...

再掃落去既話...再掃多幾掃既話...

Lennon繼續好溫柔咁...用舊海綿掃下掃下...喺我兩腿之間...喺我陰唇之上...掃下掃下...

講真我塊陰唇都翻翻地...已經舒服到...翻翻地...

而且我都腳軟軟咁...唔係好企得穩...

望住Lennon隻手...拎住舊沾滿泡泡既海綿...喺我兩腿之間...出出入入...出出入入...

又望一望Lennon條黑巨棒...扯下扯下...震下震下...彈下彈下...慢慢變粗咁...越黎越長咁...

我腿再張開D...再張開多少少...

已經唔係好企得穩...雙手就搭喺Lennon膊頭道...借一借力...

我雙手搭住喺Lennon膊頭...好軟...對腳仔都軟晒...舒服到對腳仔對軟晒...

舊沾滿白色泡泡既海綿...喺我塊陰唇上掃下掃下...掃下掃下...

我成個人都震下震下...跟住Lennon既節奏震下震下...

唔得喇...好舒服喔...唔得喇...唔得喇...真係太舒服喔...我要...我要...

『直接…用手...喔～』我雙手箍住Lennon條頸...喺佢耳邊輕聲地說...

今晚出完

三句預告

Lennon一聽到我話直接用手...佢就拎開舊海綿...直接用隻中指喺我兩塊濕潤既陰唇之間捽下捽下...溫柔咁捽下...

好溫柔咁捽下捽下...慢慢咁捽下捽下...Lennon隻中指就喺我兩塊濕潤既陰唇之間捽下捽下...

好舒服...淨係用中指玩...都玩到我好舒服...

夕陽無限好 天色已黃昏
本想去憑愛 去換最燦爛一生

想不到長吻 帶來更永恆傷感

風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

又係時候中出啦

嫁入豪門

Lennon做爸爸

早晨啊

又唔使塞車

早 今日睇報告

生仔定生囡

香港而家有邊道唔塞

白夜行早
睇咩報告

各位早晨
又俾隻蚊玩咗成晚

全日都好靜 冇機會俾負皮朋友負皮添

Body check 同啪啪啪

爸爸

上回講到Lennon同詩琳跳落水玩～
喺水中攬下錫下又游下再上船跳下水～
攬住瞓喺甲板一齊睇日落～夕陽真係無限好～
同深愛嘅人一齊欣賞完日落，都係時候沖下身～
詩琳同Lennon一齊喺浴室沖身～又幫對方洗下摸下重要既部位～
詩琳又被Lennon搞到濕晒～仲開到口叫Lennon直接用手添～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

Lennon一聽到我話直接用手...佢就拎開舊海綿...直接用隻中指喺我兩塊濕潤既陰唇之間捽下捽下...溫柔咁捽下...

好溫柔咁捽下捽下...慢慢咁捽下捽下...Lennon隻中指就喺我兩塊濕潤既陰唇之間捽下捽下...

好舒服...淨係用中指玩...都玩到我好舒服...

點解會咁舒服架呢？

點解會咁岩位架呢？

係Lennon好了解女人既身體結構？

定係…我地好夾得黎呢？

我會覺得係...我地好夾得黎...

我總係覺得性呢樣野同睇中醫一樣，好講夾唔夾...

唔夾既話...執幾多劑都無料到咁...

但夾得黎既話...藥到病除...

難得遇到個夾既...我就梗係要...好好享受...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”被Lennon捽到滋滋聲...

我塊陰唇都翻晒出黎...

好淫喔...我真係覺得自己...好淫喔...

用隻中指捽下捽下...都可以捽到翻晒陰唇...我真係淫到出晒面喔...

我雙手箍住Lennon條頸...腳仔軟軟咁...被Lennon捽到我腳仔軟軟咁...

好濕...都應該真係好濕...

淋住花灑...又捽到勁多白色泡泡咁...我下面仲要出晒水咁...

『嗯...』好舒服喔...

『嗯...嗯...喔～』真係好舒服喔...

『啊…嗯...嗯...啊～』唔得喇...唔得喇...太舒服喇...

『啊～啊～插入去...嗯...插入去...喔～』我已經忍唔住...開聲叫Lennon插入去...

Lennon一聽到我既請求...就用隻中指...喺我兩塊濕潤既陰唇之間捽一捽...再溫柔咁插一插…

『啊～』只係被Lennon三分一隻中指插入黎姐...我就爽到好似觸電咁震左一震！

好輕易就插左三分一隻中指入黎...

淨係插三分一隻...都好似觸電咁...

再插入D既話...再抽插下既話...

我都未FF完...Lennon就抽插...抽插...用隻中指抽插我濕潤既陰道...

『嗯...嗯...嗯...啊…啊～嗯～』三分一…二分一…三分二…

抽下插下...抽下插下...

『啊～嗯～嗯...嗯...嗯...啊…』三分二…二分一…三分一…

Lennon隻中指...喺我既陰道裏面...出出入入...出出入入...

好正喔...用手指都...好正喔...

之前嗰D Ex...都無咁舒服...未試過用手指都搞到我咁舒服...

有D仲唔係咁岩位…插到我有D痛...

之但係Lennon...真係好好手勢...真係好岩位...

搞到我勁想要...勁想要多D...我要再多D...

『兩隻...兩隻都得架...啊～』我又忍唔住...忍唔住要講出口...

Lennon一聽到我話兩隻都得，就插埋隻無名指入黎！

『嗯...啊～』我成個人蹬一蹬起！

好舒服喔...兩隻手指...插晒入黎...

Lennon見我好有反應咁，就開始抽插...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”Lennon用兩隻手指抽插我濕潤既陰道...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”抽插到滋滋滋滋聲...

好淫喔...我真係覺得自己好淫喔...

淨係用手指玩...都玩到咁濕...咁多淫水...

仲要玩到我對腳仔都軟晒...成個人都無晒力咁...

Lennon兩隻手指再插得入D...插得深D...

『嗯...嗯...啊～嗯～嗯...啊…啊～啊～啊～』雖然無Lennon條黑巨棒插得咁入咁深...頂住頂住咁...之但係好岩位...

兩隻手指...都好岩位...

無痛既感覺...就只有好舒服...超舒服...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”越黎越快...越黎越快...

Lennon兩隻手指抽插得越黎越快...

『啊～啊～嗯...嗯～啊～嗯～啊…嗯...啊～啊～啊～』我都被Lennon玩到我失晒理智咁...

好舒服喔...好爽喔...真係超正喔～

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”唔得喇...唔得喇...

我對腳仔軟軟...又夾下夾下咁...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”我就快...我被Lennon兩隻手指抽插到我...抽插到我就快要...

我成個身震左一震，捉一捉實Lennon隻手：『夠...夠喇...再搞我就...我就虛脫喇...』

Lennon就停左手…輕輕咁摸一摸我塊面...望實我...望實我塊淫樣...

我知我而家個樣一定好淫...

差D搞到潮吹喎～唔淫就假啦～

Lennon慢慢咁抽返兩隻手指出黎...

『啊～』就喺我淫叫一聲之時...

「啜...」Lennon攬實左我...錫我...

我同Lennon就淋住暖水...緊緊擁抱...接吻...

其實我好鍾意呢種感覺...

搞完之後攬實錫錫既感覺...

總係好暖...好窩心...

好似一直都喺身邊...喺對方既心裏面...

呢種就係...有性有愛？

同Lennon攬攬錫錫多一陣...

「好喇～都差唔多喇～」都真係差唔多要沖乾個身，抹乾個身～

『嗯嗯～』都真係要著返泳衣出返去～

同Lennon拖住手仔咁行到黎開放式廚房，準備煮今晚既晚餐～

我一直都從後咁攬實Lennon條腰～唔願分開咁～

Lennon都好用心咁煎牛扒～

好吸引～真係好吸引～

Lennon煎緊既牛扒吸引...俾我攬到實一實既Lennon更吸引...

「怕唔怕油煙丫？」Lennon好體貼咁問一問～

『唔怕唔怕～攬實你就咩都唔怕～』一個咁吸引既男人...真係攬一世都唔願放手～

今晚出完

三句預告

二人合力煮好晚餐～（其實都只係得Lennon一個煮～我一直都係攬實佢～睇住佢煮～）

一齊將D生蠔丫～牛扒丫～白酒丫～紅酒丫～水丫都拎上最頂層～

喺露天既船頂，被掛滿點點星光既夜幕包圍下同深愛既人共進晚餐～

屌你又無得扑野 你就爸爸

咁你又啪咩呢

做乜咁sad

而家冇 之前有

一定係扑嘢

我想睇啪啪故咋

有囡啪啪啪都唔夠 貪婪喔 七罪宗

早晨 聽日放假啦

妹妹仔早
又到復活

各位早晨
又到復活
聽日去野餐 所以要諗諗提早到幾點出文好

你唔係腰痛到行唔到㗎咩
去野餐?!?!?!?!

新女

所以要人抬

沒有舊 何來新

上回講到Lennon淨係用手玩，都玩到詩琳出晒水～
Lennon真係好了解女人～
玩到詩琳差啲虛脫～玩夠就沖乾淨嗰身，著返泳衣上返去整野食～
詩琳一直從後攬住Lennon，睇住佢煮～
溫馨到呢～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

二人合力煮好晚餐～（其實都只係得Lennon一個煮～我一直都係攬實佢～睇住佢煮～）

一齊將D生蠔丫～牛扒丫～白酒丫～紅酒丫～水丫都拎上最頂層～

喺露天既船頂，被掛滿點點星光既夜幕包圍下同深愛既人共進晚餐～

「Cheers～」飲下白酒～

『黎黎黎～食舊生蠔先～丫～』餵下Lennon食生蠔～

「嘩～好鮮好鮮～你都食返舊～」Lennon又餵下我食生蠔～

『你食多隻～你食多幾隻～識食既唔好咬～直接吞～』我就餵Lennon食多幾隻～

仲要直接吞～

人地話唔咬直接吞既功效更大～

「嘩～真心正～加埋白酒…真係無得輸～」Lennon都好陶醉咁～

岩架喇～岩架喇～而家生吞多幾隻～一陣就俾我生吞你D精液～

仲要勁多勁濃～

諗一諗都流口水～

餵完Lennon食十六七隻生蠔之後...

『嗯！你煎既牛扒真係好好味喔～』就開始食主菜～

「梗係啦～都話左我之前做過M記架嘛～」Lennon飲一啖紅酒～

『M記有牛扒煎架咩？』我又飲一啖紅酒～

「漢堡扒都算係扒～」Lennon又得得戚戚咁～

『你唔會煎塊五成熟既漢堡扒俾人食架嘛？』我又冷眼咁望住Lennon～

「冧起檔上黎反兩反就出架喇～」Lennon笑笑口咁點點頭～

『嘩…會食死人架喎...』

「食得M記多都唔慌會長命啦～」

同Lennon食下飲下～飲下食下～

食到飽飽喇，就拎住杯紅酒...坐喺梳化上...瞓喺Lennon膊頭上...

張梳化好柔軟...Lennon膊頭又好好瞓...

『好舒服喔～好舒服喔～』我瞓喺Lennon膊頭上嗲下嗲下咁～

「張梳化？意大利真皮架嘛～」Lennon搭住我…摸下摸下我隻嫩滑手臂...

『我話你膊頭喔～』我拍一拍Lennon胸口～

明明就係知我講緊你既膊頭，係都要人地講到出口既！

「哈哈～失戀肌丫嘛～」Lennon飲一啖紅酒...又摸下摸下我隻嫩滑手臂...

『乜你成日失戀咩？』我又飲一啖紅酒...冷眼望一望Lennon...

「Er…又唔係成日失既...不過次次都係俾人飛嗰個囉...」Lennon又飲一啖紅酒...再斟一斟...

『次次都係帽事？』我又飲一啖紅酒...古古惑惑咁打量住Lennon...

「係丫…次次都係帽事...點解會咁架呢？」Lennon幫我斟一斟酒...

『唔係你帽人，就係人帽你架啦～』我敲一敲Lennon隻酒杯...一飲而盡...

「其實點解架呢？點解女人會...俾帽人戴架呢？」Lennon又一飲而盡後再斟一斟酒...

我同Lennon手上隻酒杯都斟到滿滿咁...

『點解丫？咪同男人出去偷食一樣囉...』Lennon手上又好...我手上都好...杯裏都係紅酒...

「一樣架咩？」Lennon又望住自己手上杯紅酒...

『有乜唔一樣？』我將自己手上杯紅酒貼近Lennon手上杯紅酒...

「男人偷食...可以係因為想喺另一個女人身上得到而家女朋友身上無既野...又可能想得到近似既...但又要多一份刺激感...所以會食埋自己老婆個細妹...家姐...」Lennon飲一啖我手上杯紅酒...

『咁女人都可以因為想兩個既優點都要晒...唔捨得放棄其中一個...而一腳踏兩船架...』我又飲一啖Lennon手上杯紅酒...

女人就係咁...

好多時同一個男人一齊耐左...就覺得佢缺少了甚麼...

應該話...發現佢唔夠完美...

不竟...人沒完美...

然後...你會喺另一個“朋友”身上發現有著你男朋友所缺少嗰一樣野...幾樣野...

同呢個“朋友”一齊既時候會好舒服...

然而喺呢個“朋友”未有所表示之前，你都仲可以呃住自己“我地只係朋友關係”，享受朋友之間既歡樂～

直到呢個“朋友”同你講其實佢一直都鍾意你...你又會...

一…乾脆同佢講：「我有男朋友...我一直只當你係朋友...」

二…同佢一齊又唔同你男朋友分開...

反正就算你揀左一，到最後都走上二既路！

明明就係對人有意思啦～唔通真係可以只當朋友咩？

俾你“做返”朋友都會心癢癢，假如佢話“Friend都無得做”就直頭要爆出黎！

因為講到尾，你都唔捨得無左佢...

你唔捨得喺佢身上有你男朋友無既野...

然後？唔使我多講啦...咪又係帽既節奏囉...

「咁你呢？經常俾帽人戴？」Lennon開一開支新既紅酒，斟一斟...

『咩經常丫？你咁睇我架？！』我谷起塊面豬登！怒視Lennon！

「Sorry～Sorry～咁你講到好有經驗咁丫嘛…」Lennon尷尷尬尬咁笑笑口...

『無乜經驗既...一次咁多姐...』不過一次...足以致命囉...

「都係因為...想兩個既優點都要晒...又唔捨得放棄其中一個...而一腳踏兩船？」Lennon飲一啖紅酒...眼定定望實我...

『唔唔...』我望實杯紅酒擰擰頭，『係我...係我唔值得佢...咁愛我...』

我唔值得...唔值得擁有皓傑...

我唔值得擁有皓傑既真心...

我唔相信呢個世上有真心愛我既男人...所以皓傑唔值得為我付出真心...

皓傑應該可以遇到個更好...更值得佢愛既女人...

「有時候...無話值唔值得既...」Lennon摸住我把秀髮...溫柔咁望實我...

『嗯？』我又眼定定咁望實...Lennon...

「愛…唔係投資...唔可以用數據分析...唔可以用天秤去秤...愛...係一種感覺...一種可以令你放棄一切既感覺...」Lennon情意濃濃咁望實...我...

愛…係一種感覺...一種可以令你放棄一切既感覺？

呢種就係...皓傑對我既...愛？

今晚出完

三句預告

[Day 13－幸福祈求] PART 10

同Lennon一邊飲紅酒...一邊睇下星星...睇下月光...

都已經飲左兩三支紅酒...都已經飲得有D多...

聽日要去野餐
所以要提早到上午11:00出文

又去食囡

已經將[Day 13－幸福祈求] PART 09 Upload上Facebook同紙言

邊有又姐

野外露出

姼可恥

野餐？ 記住幫個地下避孕
野戰食女 記住包膠

仲唔做愛

即係有啦

深潛完...唉

對住草地打

冇收入那有女

地下避孕是必須

一飲酒就

等你介紹俾我

唔使問又為女啦

呢排煩嘅都唔會關女事

唔會係關仔事嘛

唔係為女人就係為錢銀
——曹總

none of the above

放假

放假都唔開心？

冇錯

願聞其詳

妹妹仔早
放假開心啲啦

放假要開開心心

各位早晨
準備出文喇

上回講到二人合力煮好晚餐～（其實都係得Lennon煮～詩琳淨係從後攬實～睇住Lennon煮～）
拎晒啲野上去食～喺露天嘅船頂共進晚餐～
喺萬天星光包圍下，詩琳狂餵Lennon食生蠔～仲要生吞～功效大啲喎～
食完生蠔又食完牛扒，詩琳就瞓喺Lennon膊頭飲紅酒～
講起詩琳俾過帽人戴…但唔係因為貪心…係因為…覺得自己唔配擁有皓傑既真心…
皓傑應該可以同個更好既女仔一齊…
但Lennon就覺得愛係一種感覺...一種可以令你放棄一切既感覺…
呢種就係...皓傑對詩琳既...愛？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 13－幸福祈求] PART 10

同Lennon一邊飲紅酒...一邊睇下星星...曬下月光...

都已經飲左兩三支紅酒...都已經飲得有D多...

我瞓喺Lennon對大髀上...望下天上既星星...又望下Lennon...

Lennon摸下摸下我把秀髮...摸下摸下我面頰...

摸下摸下...溫柔咁摸多幾下...Lennon就一隻手摸住我把秀髮...另一隻手就放喺我條小蠻腰上...

只有星光同月光既照明下...我唔係好睇得清楚Lennon個樣...

我亦都唔知Lennon睇我睇得清唔清楚...

我只係知道喺唔清唔楚之下...我好似見到...好似見到...一個熟悉既...

我擰一擰頭…貼塊面埋去...Lennon條J道...

我只係輕輕一貼...就貼左埋去已經扯到直一直既JJ道...

已經扯晒旗...

原來...Lennon已經扯晒旗...

其實我都估到...

頭先邊飲邊傾既時候...我都已經見到...Lennon條泳褲仲係凸起晒咁...

好明顯就係扯住扯住...一直都扯住扯住...

扯左咁耐...一定好唔舒服...一定係好想解除束縛...

我就拉一拉低...Lennon條泳褲...拎一拎...拎一拎佢條黑巨棒出黎...

我一拉低Lennon條泳褲姐，成條黑巨棒就扯到直一直咁...直指向天...

好粗...好長...好直呢...

Lennon條陰莖…每次扯起上黎都係勁粗勁長勁直咁...

仲要係D包皮都翻晒落黎…龜頭連成碌棒都立立爧咁…

真係引死人...真係好想...好想...

我用隻纖幼手仔輕輕捉住Lennon條黑巨棒...扯到勁硬勁直既黑巨棒...舐一舐...用條脷仔輕輕舐一舐...

好好舐...陣味好好舐...

應該係頭先洗得夠晒乾淨...

所以話搞之前沖乾淨係好重要～

我捉住Lennon條扯到勁硬勁直既黑巨棒舐一舐...瞓住喺佢大髀上舐一舐支棒...又舐一舐上龜頭...

Lennon條黑巨棒震左一震...扯左一扯...好似觸電咁...

輕輕舐一舐都咁有反應...真係好有...好有滿足感...

要知道有D男人唔知點解點含點Chok都好似唔係好起到機咁...

玩左勁耐都成條軟皮蛇咁...

唔係你手勢唔好口技唔好唔夠吸引...

係個男人根本就唔得！

就算夾硬插到入黎...都係軟下軟下咁...一D Feel都無...

軟住黎射就更加無癮...

真係慘過5CM…

而家面前呢條黑巨棒...舐一舐都扯到又硬又直咁...真係好滿足...

我就用條脷仔舐一舐Lennon個龜頭...

舐下舐下...好似貓仔咁舐下舐下...再用條脷仔圍住個龜頭打轉...

輕輕轉一圈...

「嗄...」Lennon就嘆左一口氣...

好舒服呢？係唔係被我舐到就快忍唔住呢？

我諗射就無咁快既～最多都係再扯到硬D...扯得直D...

Lennon條巨棒就震下震下咁...扯下扯下咁...就快捉都捉唔住咁...

我就含一含個龜頭入口...

『嗯嗯...』含下含下...

「嗄...嗄...」Lennon條巨棒就震下震下...

個龜頭喺我個嘴仔入面就越黎越脹咁...

我就再含多D...

『嗯嗯...嗯～』再含得深D...

我攬住Lennon條腰…幫佢含下含下...含左半支黑巨棒入口...

「嗄...嗄...嗄...」Lennon個龜頭又頂下頂下我喉嚨...隊下隊下咁...

含半支都頂實我喉嚨...仲要塞到滿滿咁...Lennon條陰莖…真係好正...

「嗄...嗄...嗄...啊…」Lennon一隻手摸住我把秀髮...撳下撳下我個頭...另一隻手就已經放左喺我個小饅頭上...

Lennon隔住我件泳衣...輕輕手咁摸下摸下...摸下我個小饅頭...

『嗯～嗯嗯...啜～』我就含下啜下...啜下又舐下咁...

揸我啦...揸落去啦...

我都已經忍唔住...撳住Lennon隻手...撳落我個小饅頭道...

Lennon亦都知我想要多D咁...開始輕輕力揸下揸下...溫柔咁搓下搓...

隔住件泳衣搓下搓下...我又跟住Lennon既節奏含下含下...

我對乳尖都凸起晒...下面都好濕下...

其實頭先一見到Lennon條黑巨棒扯到直一直咁...我都已經有反應...

見到咁正既陰莖...我都已經開始濕...

濕到我對腳仔都夾下夾下咁...扭下扭下咁...

Lennon輕輕搓一搓...隔住我件泳衣搓一搓我個小饅頭之後，就攝一攝隻手入去...攝入去泳衣入面...

Lennon一攝...就摸到我粒乳尖...已經凸起晒既乳尖...

『啜～嗯嗯...啊～』俾Lennon摸一摸粒乳尖...我成個人就好似觸電咁...

我最敏感既地方...

Lennon見我粒乳尖都凸起晒...就用兩隻手指夾一夾我對乳尖...捽下捽下...捽下捽下我粒凸起晒既乳尖...

『啊～嗯嗯...啜...啊～』被Lennon捽到我...捽到我嗌得勁淫...

好舒服喔...Lennon捽我粒乳尖...捽到好舒服喔～

可以含住條又粗又長又硬又直既陰莖...又被Lennon溫柔咁捽我粒乳尖...

『啜...啊～啜...嗯嗯...啜...啊～』我跟住Lennon既節奏...含下含下...

「嗯...嗄...嗄...啊…」Lennon又扯到直一直...硬一硬…塞到我個嘴仔脹一脹...龜頭頂下頂下我喉嚨...

好正喔...好正喔...實在太正喔～

今晚出完

三句預告

『啊～啜...啜...嗯嗯...啜...啊～』我好努力咁幫Lennon含...

「嗯...嗄...嗄...嗄...啊…」Lennon好享受咁...玩亂我粒乳尖...俾我幫佢含...

好粗...好長...好硬...

玩弄先岩

飛揚去邊度野餐吖

入呀

野戰
屌穿個地下

飛揚深潛

食女食到腳軟喇

去咗一個好地方

扑呀

金鋼鳩

野餐左成日

你估我係男神咩

放假真係要去下野餐

各位早晨
一起身又鼻敏感

+1

我似係病病地添

瞓咗成日 好似病病地

呻左成日鼻涕喇屌

今日空氣真係唔多好

我頭暈加頭痛

瞓咗成日都唔知咩事

要食啲藥先瞓

咁早

拜山呀

你都好早

孝子

各位早晨
永遠懷念哥哥

以前啲戲真係好好睇
Are you ready?

bang
bang bang

Double tap

病咗成日 瞓咗成日

小病是福
保重身體

星期一
飛揚take care

今日唔係放假咩

多謝關心
大小病都有咁點算

妹妹仔早
多謝關心

各位早晨
大家都要小心身體

放假啊

病足成個假期

上回講Lennon同詩琳飽暖又飲左唔少酒，就梗係到甜位啦～
詩琳瞓喺Lennon大髀幫佢含起上黎～
Lennon被詩琳含到扯晒旗～
詩琳就越含越High～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

『啊～啜...啜...嗯嗯...啜...啊～』我好努力咁幫Lennon含...

「嗯...嗄...嗄...嗄...啊…」Lennon好享受咁...玩弄我粒乳尖...俾我幫佢含...

好粗...好長...好硬...

硬到我好想試下用牙咬一咬…

我輕輕力咁...用D牙仔咬一咬Lennon條黑巨棒...

Lennon條黑巨棒又扯左一扯...硬左一硬…完全唔覺得痛咁...

真係堅...Lennon條黑巨棒...真係好堅...

以前D男朋友...唔好話咬一咬…用牙磨都嗌生嗌死咁...

又話你唔識含...又話刨青瓜...

大佬丫下下都用唇包住D牙唔攰架？

刨兩下唔係真係會損丫化？！

D皮又有無咁薄丫？

而家含住Lennon條黑巨棒...唔單止唔怕用牙刨...輕輕力咬一咬仲會變得再硬D...

難道就係傳說中既金鋼不壞鳩？！

咩鳩都好...總之就含得好過癮...含到我勁濕...

Lennon玩下玩下我左邊粒乳尖...又攝隻手落右邊搓下搓下我個小饅頭...

右邊搓兩下...左邊搓兩下...又右邊捽一捽...

『啜...啊～啜...啜...嗯嗯...啜...嗯...啊～』成對小饅頭都俾Lennon玩勻晒...玩到對乳尖都凸起晒...

好濕喔...我下面都已經...濕晒喇...

我對腳仔都夾下夾下...扭下扭下咁...

好想要喔...我又好想要喇...

Lennon又好似知我想要D乜咁...隻手就向住我個肚仔伸過去...輕輕摸一摸...然後就攝隻手入我條泳褲裏...

Lennon隻手伸左入我條泳褲裏面...摸下摸下...摸下我D毛毛...

摸到人地更加想要...更加想直接摸落去...

我搖下搖下下身...想Lennon快D摸我既...我既...

Lennon再伸一伸…攝一攝...中指就攝喺我兩塊陰唇之間...

『啊～』好正喔～

又可以俾Lennon隻中指...捽我塊...濕潤既陰唇...

「啊…嗄...嗄...嗯...嗄...嗄...嗄...啊…啊…」Lennon一邊摸住我把秀髮...撳下撳下我個頭...被我含下含下...舐下舐下...一邊用中指捽下捽下我濕潤既陰唇...

『嗯嗯...啜...啊～啜...啜...啜...嗯...啊～啊～』我地都跟住大家既節奏...服侍對方...又享受住對方服侍自己...

好濕喔...濕晒喇...好多好多淫水流出黎...

而且Lennon條陰莖都扯到勁粗勁長勁硬...已經被我含到變左完全體...

Lennon隻中指都插左入黎...抽插緊我濕潤既陰道...

抽插抽插...用中指溫柔咁抽插左幾下...再抽插多幾下...Lennon再插埋隻無名指入黎...

『嗯嗯...啜...啊～啊～啊～』兩隻...兩隻手指...

被Lennon兩隻手指抽插...唔覺痛...好舒服...溫柔咁抽插...真係好舒服...

我繼續跟住Lennon既節奏幫佢含...

Lennon又跟住我既節奏用兩隻手指抽插我...

『啊～嗯嗯...啜...啊～啊～嗯嗯嗯...』好淫喔...

「啊…嗄...嗄...嗯...嗯...嗄...嗄嗄嗄…」我地都不停咁發出淫叫...

好濕喔...淫水都沾滿Lennon兩隻手指喇...Lennon條黑巨棒都好粗...好長...好硬...

好似差唔多要...好似就快要...

「嗄...嗄嗄嗄…差唔多…嗄...嗄嗄嗄…差唔多就快要...嗄...嗄嗄嗄！要射...」Lennon摸下摸下我把秀髮...

『嗯嗯...啜...啜啜啜...嗯嗯嗯...』我就繼續含...含住咁Chok下Chok下...

「嗄！嗄嗄嗄！唔得喇...嗄！嗄嗄嗄！我真係要...」Lennon好似想叫我退開...抽返條黑巨棒出黎...

『啜...啜啜啜...嗯嗯嗯...』我就唔理咁多...繼續含...含住咁Chok下Chok下...Chok下Chok下...

因為我想俾Lennon射喺我口裏面...我想俾Lennon口爆...

「嗄！唔得喇...嗄嗄嗄！真係唔得喇...嗄嗄嗄！我真係要...要射...嗄嗄嗄！要射喇！」Lennon摸住我把秀髮...條巨棒扯左一扯...硬左一硬…脹左一脹！

『嗯！嗯～』我感覺到喺我口裏面既黑巨棒震下震下...個龜頭隊住我喉嚨咁震下震下！

「嗄！呃...嗄嗄！」大量溫暖既精液就射落我個嘴裏...射入我喉嚨裏...

好多...好多...好多好濃烈既精液射落我個嘴...射入我喉嚨...

精液…男人既精液...我要再多D...我要再吞多D...

我一路含住Lennon條黑巨棒...一路吞...好似吞生蠔咁吞Lennon D精液...

我好鍾意...好鍾意Lennon D精液...

呢種味道...精液既味道...

「呃！呃...嗄嗄…嗄...」Lennon摸住我把秀髮...條黑巨棒就喺我個口裏面震下震下...射下射下...

『嗯...嗯...嗯～』我就一路吞...將全部精液都吞晒落肚...

差唔多射左三十幾秒...條黑巨棒開始停落黎...唔再震...

『嗯...嗯～啜...啜...啜～』我吸一吸...啜一啜...將殘餘喺黑巨棒裏面既精液都吸埋出黎...吞埋落肚...

Lennon就扶一扶起我...摸住我塊面...望實我...

我又勁淫咁...望實Lennon...舔一舔脷...

Lennon攬實我！錫我個嘴仔！

『嗯！唔！仲有D精液喺我個嘴裏面...』我推一推開Lennon，吞一啖口水…

「我唔介意...你都唔介意幫我吞...我又點會介意...」Lennon再攬實我黎錫...

『唔！嗯...嗯...』我地就打起茄輪上黎...

今晚出完

三句預告

同Lennon打下茄輪...我一直都仲係捉住佢條黑巨棒...

Lennon條黑巨棒並無軟過落黎...

射完之後都仲係Keep住硬...仲係成碌黑巨棒咁...

個個都射30秒

證明詩琳吸引

愈黎愈假 又話啪左成打蠔 又一集就射左

邊有咁簡單

各位早晨
今日終於冇咁病

飛揚

[center]上回講Lennon被詩琳含到扯晒旗～
詩琳就越含越High～
Lennon都伸隻手去玩詩琳塊濕潤陰唇～
玩到勁濕，仲插晒兩隻手指入去～
詩琳好努力咁含～
Lennon好快就被詩琳含到射～仲要口爆～仲要含精～
詩琳吞左好多～Lennon仲同詩琳打茄輪～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

O

同Lennon打下茄輪...我一直都仲係捉住佢條黑巨棒...

Lennon條黑巨棒並無軟過落黎...

射完之後都仲係Keep住硬...仲係成碌黑巨棒咁...

錫多兩錫…攬多兩攬...

『嗯...嗯～啜～喂～點解射完都仲可以咁硬？』我Chok下Chok下Lennon條黑巨棒～

「你真係...吸引丫嘛…嗄...」Lennon眼甘甘咁望實我...

『定係D生蠔夠堅咋？』我又古古惑惑咁打量住Lennon～

「兩者都有關係啦...」Lennon摸下摸下我面頰...條黑巨棒又扯一扯...又再硬D...

『咁...不如...』我Chok下Chok Lennon條黑巨棒...

「嗯...」Lennon痴痴迷迷咁望實我...點下點下頭...

『咁...落去...？』我繼續Chok下Chok下Lennon條黑巨棒...

「其實我頭先已經拎左盒Dom上黎...」Lennon喺張檯仔上拎盒Dom Dom過黎...

『你幾時拎架？』我好奇咁打量住Lennon～

「煮野食之前～仲曬緊太陽跳緊水嗰段時間～」Lennon拎住盒Dom Dom Fing下Fing下...

『嗰時就拎定上黎...哦...你一早就預左…喺道搞...』我疑惑咁打量住Lennon...

「唔好咩？喺萬天星光之下...」Lennon溫柔咁摸下摸下我把秀髮...

『係幾浪漫既...之不過...』我左望望...右望望...

「唔怕喎...無人會見到架喎...」Lennon好似好想咁...

『唔…』都真係...無人會見到既...『咁好啦～』

我接過Lennon手上盒Dom Dom後，就幫佢除一除條泳褲～

Lennon就真係無拘無束咁坐喺張梳化上～

我再喺盒Dom Dom裏面拎個Dom Dom出黎，用手幫Lennon戴Dom Dom～（都係嗰句～唔係我唔識用口幫男人戴Dom Dom～係我想留返條底，唔好太過老江湖～）

Lennon條黑巨棒又粗又長又硬咁～好容易就戴好Dom Dom～

戴好Dom Dom之後，我就騎到Lennon身上...

我騎喺Lennon身上...雙手搭住佢條頸...

Lennon就幫我解一解開泳褲上既蝴蝶結...揭一揭開...

Lennon無將我條泳褲除出黎...只係穿喺我一邊大髀...不過我D毛毛就露晒出黎...

我就捉住Lennon條黑巨棒...掃下掃下我塊濕潤既陰唇...

好濕...好濕...頭先同Lennon玩到已經超級濕...再加上戴左Dom Dom…Dom Dom上既潤滑劑...可以好容易咁...好容易咁...

我捉住Lennon條黑巨棒...對一對正位...就輕輕一坐...

『啊～』成個龜頭就插晒入黎～

好脹喔...好硬喔...不過今次戴左Dom Dom…有舊膠頂住頂住咁...唔係咁舒服...

戴左Dom Dom係無咁舒服...不過我都係好想俾Lennon插入D...插深D...

我就箍住Lennon條頸...坐落D...以鴨仔坐姿同Lennon...做愛...

『嗯...嗯...啊～』我Un下Un下...以鴨仔坐姿Un下Un下...

「嗄...嗄...嗄...」Lennon就摸下摸下我嫩滑既背脊...將我泳衣背後既蝴蝶結解一解開...

『啊…嗯...嗯...』我仲係怕怕羞羞咁夾一夾對小饅頭...

始終都係室外...咁開揚...總係有D...怕羞...

Lennon就拎一拎開件泳衣...放喺側邊...雙手托一托起我對小饅頭...

『嗯...啊…嗯...嗯...啊～』我就一邊Un下Un下...

「嗄...嗄...嗄...」Lennon就雙手搓下搓下我對小饅頭...

好入...插得好入...頂住頂住咁...

雖然話今次戴住Dom Dom…被舊膠頂住頂住係有小小痛...不過都仲係好爽...

Lennon條黑巨棒...插到我好爽喔～

Un多幾Un...Lennon搓多兩搓...就彎一彎身...

我就一邊Un下Un下...個身就向後彎...

Lennon就搓下搓下我對小饅頭...錫一錫我粒凸起晒既乳尖...

我就挺起對小饅頭...俾Lennon吸啜左邊粒乳尖兩下...又輕輕咬一咬我右邊粒乳尖...

『嗯...啊….啊～嗯...嗯..丫～』好舒服喔...玩人地對乳尖玩到...爽死喇～

「嗄...嗄...啜啜...嗄...唔唔...啜...」Lennon又啜又咬又舐幾下咁...

『啊….啊～嗯...嗯...丫～呀呀呀～』我成身都好似觸電咁...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”下面仲出晒水咁...

勁多淫水沾喺Dom Dom…流到落去Lennon D陰毛上...

好舒服喔...舒服死我喔...

Lennon攬一攬住我...又摸下我條小蠻腰…又摸下我對嫩滑既大髀...摸下我對腳仔...

來來回回咁摸下摸下...摸左幾下之後...

「嗄...嗄...嗄！」Lennon就托住我個屁股仔！抱起左我！

『嘩！』自然反應之下我對腳仔就纏實Lennon條腰！

龍舟掛鼓...Lennon條黑巨棒就插到最深最入...

好正喔...頂到入晒...真係好正喔...

「嗄...嗄...你好輕...細細粒粒既你...真係好輕...」Lennon托住我個屁股仔抽插左幾下...

『啊….啊～好入...丫～好舒服...呀呀呀～』我雙手箍住Lennon條頸...對腳仔纏實佢條腰…俾佢抽插起上黎...

喺萬天星光包圍下...喺大海之中...遊艇之上...被Lennon龍舟掛鼓咁抽插...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”抽插到啪啪聲...

『啊….啊～呀...呀...呀呀呀～』抽插到我嗌到勁淫咁...

好舒服喔...好刺激喔...喺一個咁開揚既環境下做愛...真係爽死啦...

我好享受...好好享受以龍舟掛鼓既姿勢被Lennon狂抽猛插...

“啪 啪 啪 滋 滋 滋 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”狂抽猛插好一陣子...Lennon都無攰落黎...

仲好有幹勁...好有衝勁咁...

『呀...啊….啊～呀...呀呀呀～呀呀呀！』好爽喔...我就...就快被...被Lennon屌死喇...

「嗄...嗄...差唔多…嗄...差唔多又...嗄...」Lennon條黑巨棒又扯到勁粗勁長勁硬咁！

差唔多射喇？

『射啦...啊～射晒俾我啦...呀呀呀！』快D射俾我...射晒俾我喔...

「嗄...嗄...射喇…嗄...要射喇...嗄...要射喇嗄！」Lennon狂抽猛插多幾下後深深一插！

『呀！呀...呀...啊～』我感覺到插喺我陰道裏面...Lennon條黑巨棒...插到最深最入...硬左一硬後...震下震下...

我收緊我既陰道...緊緊咁包實Lennon條黑巨棒...

震下震下...扯下扯下...脹下脹下...

射喇...射精喇...Lennon又再次因為我而...射精喇...

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 14－真灰姑娘] PART 01

『好丫～我做你既女朋友啦～』同唔知第幾任拍拖...

『多謝你丫Simon～我好鍾意丫～』已經唔記得係第幾任...

時間到了 時鐘偏偏...

已經將[Day 13－幸福祈求] PART 10 upload上facebook同紙言

好準時喎

只有陳奕迅 最能唱出我心情

又係時候瞓覺了

各位早晨
成家都病晒

俾你傳染左？

Wing wing病左就等我照顧佢喇

整病GiGi嘅話絕對唔會放過你

Wing Wing由哥哥照顧好喇
我係被傳染嗰個囉

GiGi百毒不侵

未試過又點知喎

本身一陣去睇傑志，結果唔見左張波飛

GiGi唔係白老鼠

點解咁唔小心
一定有心事

上回講Lennon口爆完詩琳仲係鳩硬硬～
梗係啦～食左咁多生蠔～
詩琳幫Lennon戴完套就騎起上黎～
詩琳騎左一陣，Lennon就黎招龍舟掛鼓～搞到詩琳欲仙欲死～
抽插左好一陣子，Lennon深深一插！最深最入咁射精了～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 14－真灰姑娘] PART 01

『好丫～我做你既女朋友啦～』同唔知第幾任拍拖...

『多謝你丫Simon～我好鍾意丫～』已經唔記得係第幾任...

『一陣搬埋D野去你道？好丫～』由一個地方...

『係丫～淨係得一個旅行箱咋～』搬到去另一個地方...

『同你父母一齊住...OK架嘛？Tommy...』已經搬過好多次...

『雖然地方細細...但係可以享受二人世界嘛～你話係唔係丫？Jimmy～』已經唔記得搬過幾多次...

『張床好舒服喔～Aaron～』已經唔記得瞓過幾多張床...

『嗯...嗯～好痕...喔～好濕...喇～Harry～』已經唔記得同過幾多個男人上床...

都已經好多個...

都已經同過好多個...

同過好多個一齊...

『該…離...開...了...』亦都同過好多個分開...

喺一個月裏面，Keep住都有男朋友...

而每個一齊唔夠兩個星期...一個星期...幾日就分開...

一個接一接咁...從沒間斷咁...Keep住有拖拍...Keep住有地方住...Keep住有床瞓...Keep住有野扑...

呢種狀況一Keep就Keep左好幾年...

『Merlin～去睇戲咯好唔好丫？』而喺呢段期間，我都無搵過皓傑...

「好丫～你想睇咩戲丫？」Merlin既容貌有D模糊...

『唔...睇嗰套乜乜…香港...乜兵好嘛？』Keep住有拖拍既我，又邊有時間搵皓傑...

「嗰套丫？科幻野黎架喎...你都會有興趣架咩？」Merlin既容貌越黎越模糊...

『聽人講幾好睇嘛～香港又好少拍科幻戲既～咪...睇下囉～』應該話係...我唔想俾自己得閒...

無錯...其實係我唔想俾自己有空閒去搵皓傑...先不停咁Keep住有拖拍...

我唔想...我唔想有機會俾自己去打擾皓傑...

我唔想...我唔想再麻煩皓傑...

我已經麻煩左佢太多太多...

『去日本？好丫～我都想過個白色聖誕丫～不過你拎到假咩？你呢D做金融既男人唔係好忙架咩？』我好享受拍拖...

「女朋友仔想去日本，我唔搵錢都陪你過去啦～」

『Post上Xanga先～Post上Xanga先～大...男...友...話...陪...我...去...日...本...過...白...色...聖...誕～』我一直都享受住拍拖...

雖然話我唔想有機會俾自己去打擾皓傑先Keep住搵拖拍，之但係我都好好享受住拍拖既過程...

『你唔係話同我去日本過聖誕架咩？而家又唔去喇？』縱使係同男朋友鬧交...

「咁近排個市唔好丫嘛！我都損手爛腳架！呢層樓仲供緊架！架車仲供緊架！你D學費都係我俾架！淨係識得使我錢！」

『我有俾你屌架！』我都好享受拍拖既過程...

追求...一齊...鬧交...分開...都係拍拖既過程...

呢個係一個套餐...基本上係無得分開...

『該…離...開...了...』而每次...我都會Post上Xanga...

被追求時又好...岩岩一齊又好...一齊左一段時間又好...鬧交又好...分開又好...我都會Post上Xanga...

而我都會見到...見到皓傑有睇到...

雖然皓傑無留過CM...但喺個View道我係有見到有個Account經常睇我D Posts…

每個Post都會睇...所有Posts都睇過晒...

呢個Account既主人就係...皓傑...

我係知道...知道皓傑一直都有留意住我既近況...

而我之所以事無大小都Post上Xanga...都係想俾佢知我既近況...

好奇怪丫呵？

又話唔想有機會俾自己去打擾皓傑，但又要Post自己既近況俾佢睇...

不過人就係咁架啦...尤其係女人...

係點？又要做婊子，又要貞節牌坊～～～

係咁架喇～係咁架喇～

我認...我係想皓傑留意我...

唔一定要留CM...唔一定要SMS我...MSN我...

只要知道...佢心裏仲有我...

就好似一直都喺背後...默默守護住我...

呢種情況一直維持...

直到Facebook既興起...

直到Xanga快速衰落...

我既近況...我既相...都Post上Facebook...

然後有一日...有個人Add我Facebook...要求加為好友...

呢個人...呢個要求加為好友既係...

『皓傑...』

我帶住微笑...望住部電腦...望住個IE入面既Facebook...望住要求加為好友張相...皓傑張相...慢慢變成灰色...分裂...粉碎...飛散...

當我漸漸有返意識...

當我慢慢睜開兩眼...

『皓...唔...Lennon...』我望到Lennon帶住溫柔既微笑望實我...

「嗯～你醒喇？」Lennon輕輕摸一摸我把秀髮...

『嗯...嗯嗯...你...你醒左好耐喇？』我攬一攬住Lennon...

我地仲係赤裸裸咁...赤裸裸咁瞓喺張黑色大床...

「嗯～都...都醒左一段時間...望住你瞓...瞓得好冧咁...笑得好甜咁...」Lennon溫柔咁摸一摸我面頰...

『唔～笑人...』我攬實Lennon...貼塊面埋去佢條頸...

其實我唔係怕羞...

我好明顯就係一個唔知醜既女人...

我只係...只係唔想面對Lennon...

Lennon見到我笑得好甜...應該係因為...因為皓傑...

因為我喺夢中見到皓傑...

我唔想因為頭先喺夢中見到皓傑而笑得咁甜...而家醒左見到既卻係Lennon...

我覺得...好怪...

呢種上一秒因為夢到一個男人而笑得好甜...下一秒夢醒見到另一個男人既感覺...真係好奇怪...

今晚出完

三句預告

「哈～做咩咁嗲丫～成個細路女咁～」Lennon摸下摸下我把秀髮～又摸下摸下我粉嫩背脊～

『唔唔唔～岩岩瞓醒係嗲D架嘛～唔唔唔～』我繼續嗲下嗲下Lennon...但仲係唔敢正視佢...

「係咁架咩？」Lennon再摸下摸下我粉嫩背脊...攬一攬實我...

百人斬

千人斬都嚟緊喇

做女仔真係好慘

好慘

千人斬都係又緊又窄

臭雞

咁男人食咁多女嘅話會係咩呢

星期四

臭鴨

但啲女好受落喎

各位早晨
有有巴絲今日做孝子孝女

做梗

乖

不嬲做開孝子

死啦 我好耐都冇做過孝子
唔出得遠 坐一坐巴士個人都虛晒咁

平時開post有圖咪已經係孝子囉
不過呢個post好似冇圖

文字討論

上回講到詩琳夢見自己以前同過好多個男友一齊住～
萬人斬都黎喇～
其實詩琳唔想自己有空閒打擾皓傑～
不過就經常將自己既近況upload上xanga～
其實都係為左俾皓傑知～
又唔想打擾人，又要俾人留意自己近況，好矛盾囉～
詩琳一直都有Keep住，直到Xanga隕落，直到Facebook崛起，直到皓傑Add詩琳Facebook…詩琳就醒左～
詩琳一睜開眼，就見到Lennon情深深咁望住佢～
搞到詩琳唔知點咁～因為…都算係…同床異夢…
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「哈～做咩咁嗲丫～成個細路女咁～」Lennon摸下摸下我把秀髮～又摸下摸下我粉嫩背脊～

『唔唔唔～岩岩瞓醒係嗲D架嘛～唔唔唔～』我繼續嗲下嗲下Lennon...但仲係唔敢正視佢...

「係咁架咩？」Lennon再摸下摸下我粉嫩背脊...攬一攬實我...

『嗯嗯～』我都攬一攬實Lennon...

我一攬實Lennon，就感覺到...感覺到下面...被Lennon條黑巨棒頂下頂下...

Lennon條黑巨棒...扯到硬一硬咁...個龜頭脹脹咁...頂下頂下我既陰部...

我用隻嫩滑既手仔輕輕捉住Lennon條黑巨棒：『又扯到咁硬既？』

已經扯到又粗又長又硬咁...仲要好暖添...

「嗄～晨勃丫嘛～好正常既～」Lennon條巨棒一被我捉住，就震左一震。

『晨勃會扯到咁硬架咩？』我輕輕手咁Chok下Chok下...

Lennon條黑巨棒又扯得再粗D...再長D...再硬D...

「嗄...咁你...你吸引丫嘛…嗄...」Lennon被我Chok到性起上黎咁...

『尋晚射左兩次...仲唔夠？仲想黎丫？』我一邊幫Lennon Chok下Chok下條黑巨棒...一邊偷偷望一望佢個樣...

Lennon個樣好似好享受咁...又有少少難受咁...

「想丫...嗄...頭先瞓醒既時候就已經...已經想...」Lennon個樣都開始有D鹹濕...

『哦！趁住人地瞓緊想搞人！你咁衰既！』我谷起塊面豬登～扮晒嬲嬲豬咁～

「咁...你真係吸引嘛…瞓著左既你...好似個...小公主咁...嗄...」我一聽到Lennon話我似小公主咁就加快速度Chok多兩下～

我加快速度咁Chok下Chok下...捉得實D...捉到實一實咁Chok多幾下...

「嗄...呃...嗄！」Lennon又好似好享受咁...個樣又鹹濕D咁...

『好想要呢？』我一邊捉實Lennon條黑巨棒Chok下Chok下...一邊嗲嗲地咁問一問...

「嗄…好想...嗄...好想丫...呃！」Lennon已經被我玩到失晒控咁...

『之但係...我未濕喎...』我立即停左手～

喺男人最服舒既時候停手，佢就會聽晒你話～

「咁...咁...」Lennon成個渴求樣都出晒黎咁望實我...

『唔用手...』我就咬下咬下唇咁望實Lennon...

Lennon諗左一諗：「嗯...」

Lennon起一起身...我就瞓一瞓平個人喺張大床上...

Lennon望一望我既裸體...望下我對小饅頭...望下我條小蠻腰…望下我D毛毛...

我就專登夾到對腳仔實一實咁...唔俾Lennon望到我下面濕唔濕...

Lennon摸下摸下我對雪白幼嫩既大髀，想擘開我對髀之時...

『等等先...』我叫停左Lennon...

我遞一遞起隻腳仔...遞到上Lennon膊頭...用腳趾輕輕掃一掃佢面頰：『幫我...舐...』

Lennon就痴痴迷迷咁望住我...摸下摸下我隻白滑幼嫩既腳仔...舐一舐...我隻腳趾公...

『啊～』輕輕舐一舐...被Lennon輕輕咁舐一舐我隻腳趾公都...都好似觸電咁...

嘿嘿嘿...我都話架喇...

我都話只要喺男人最服舒既時候停手，佢就會聽晒你話～

就連古天樂都要幫我舐腳趾～問你服未～

Lennon捉住我隻仔...舐下舐下...舐下我D腳趾...

越舐越好味咁…越舐就越興奮咁...

唔單止我被Lennon舐到性興奮...Lennon都好似越舐越興奮咁...

Lennon舐多幾舐...就將我隻腳趾公放入口...啜一啜...

『嗯...啊～』被Lennon啜一啜我隻腳趾公...搞到我勁肉緊咁...

好舒服喔...被男人啜腳趾真係...真係好舒服喔～

由幾時開始架呢？我係由幾時開始愛上被男人啜腳趾架呢？

我都唔知...我都唔記得係由幾時開始...

我淨係知...被男人啜腳趾真係好舒服...

被越係成熟既男人啜腳趾...就越舒服...

呢種舒服...係由內心爆發出黎...

就好似一種...一種心癮...

將內心深處既心癮釋放出黎...

「嗄...嗄...啜...」Lennon啜下啜下...

啜完一隻...到另一隻...

「啜...啜...嗄...嗄...啜...啜...」逐隻逐隻咁慢慢啜...慢慢品嚐...

『啊～嗯...嗯...啊…啊～嗯...嗯...啊～』我都被Lennon啜到扭下扭下咁...

好舒服喔...啜到我...啜到我勁舒服喔...

啜多幾下...Lennon就兩隻兩隻咁啜...一次過放兩隻腳趾入口慢慢啜...

『嗯...嗯...啊～啊…嗯...嗯...啊～啊～』Lennon好似啜到好忘我咁...

其實男人對啜女仔腳趾係有乜感覺架呢？

係唔係都好扯旗架呢？

我就用另一隻腳仔慢慢咁向住Lennon條黑巨棒伸過去...

我隻腳仔一掂到Lennon條黑巨棒...就感覺到已經扯到勁粗勁長勁硬超大碌咁！

嘩～原來已經扯到咁行！

淨係舐我腳趾...啜我腳趾...我都無掂過佢...都可以咁扯旗！

睇黎舐我腳趾都可以挑起Lennon既性慾...

仲要好有效添～

唔...見你舐得我咁舒服...好啦～我就幫你腳交下啦～

我就用隻腳仔輕輕咁踩住Lennon條黑巨棒...掃下掃下...

上下上下咁掃下掃下...用隻腳仔幫Lennon掃下掃下條黑巨棒...

Lennon又跟住我既節奏...舐下舐下我腳板底...

『嗯嗯...啊～』掃下掃下...又用隻腳趾公捽下捽下Lennon個谷到脹起晒既龜頭...

「嗄...嗄...啜...嗄...啜...啜...」Lennon又跟住我既節奏...啜下我隻腳趾公...

我地就跟住對方既節奏...Lennon又舐又啜我隻腳仔...我又幫佢腳交咁...

淨係玩腳都玩到咁淫亂...一陣扑起野上黎會唔會仲激過之前嗰幾次架？

我真係覺得自己好淫喔～

今晚出完

三句預告

「啜...啜...嗄...嗄...啜...嗄...」Lennon捉住我隻腳板...又舐又啜咁...

『嗯嗯...啊…啊～啊～』我又用腳板掃下掃下Lennon條黑巨棒...又用隻腳趾公捽下捽下佢個谷到脹一脹既龜頭...

都玩左好耐...玩到我成隻腳都係口水...

鳳爪

射呀射，射他吧

不孝子

射不停

我知我係

早 捱埋今日又可以休息

加油，捱埋佢就唔洗對住啲豬隊友

報報早
放假放假

妹妹早
加油

集氣

各位早晨
食完藥瞓死了

終於J返呢幾日嘅Post啦！
掛住去旅行 無時間J故
係而家等機先有時間睇返曬
好L攰

睇錯食安眠藥死

去左邊道旅行咁幸福

都睇得好錯喎
你講完我再睇返都睇錯

臨返新工前有時間 咪飛去馬來亞春色綠野景緻艷雅

同仔仔？

上回講到詩琳摸到Lennon條黑巨棒扯起左～
原來Lennon好想要～
詩琳就Chok下Lennon條黑巨棒～
Chok到硬晒之時就停手！
因為喺男人最舒服時停手，佢就聽晒你話～
詩琳要Lennon舐腳趾就舐腳趾～連腳板底都舐埋～
問你服未～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

九龍塘逼撚到呢, 係咁比人係火車到磨

「啜...啜...嗄...嗄...啜...嗄...」Lennon捉住我隻腳板...又舐又啜咁...

『嗯嗯...啊…啊～啊～』我又用腳板掃下掃下Lennon條黑巨棒...又用隻腳趾公捽下捽下佢個谷到脹一脹既龜頭...

都玩左好耐...玩到我成隻腳都係口水...

Lennon就錫一錫我隻小腿...又用條脷舐一舐...來來回回咁舐下舐下我隻幼嫩小腿...

Lennon好似好鍾意玩我隻腳咁...一路舐...條黑巨棒就扯下扯下...震下震下咁...

舐我啦...你鍾意既話...就盡情咁舐啦...

其實我都俾Lennon舐得好興奮...

下面都濕晒...陰唇都翻晒出黎...

好舒服喔...好正喔...原來被男人舐腳係可以咁舒服架～

same
不過真係連掂都唔敢掂

那有仔
唉！一搭飛機又諗起D唔開心嘅野
想死阿屌！去行開下 開心下 點知咁搞一搞無曬Mood！

Lennon舐下舐下...由我隻小腿...舐到去我大髀內側...

舐下舐下...Lennon摸住我對大髀...來來回回咁舐下我大髀內側...

我對髀都擘開晒...舒服到擘大晒對髀咁...

Lennon已經跪到喺我兩腿之間，輕輕摸下摸下我D毛毛...摸下摸下我塊陰唇：「好靚...你真係好靚...粉粉地色...仲要咁嫩…咁窄...咁濕潤...」

『唔～你望到人地...好怕羞喔～』我摸住Lennon把白髮...望住佢...著晒迷咁望住我陰部...

我摸下摸下Lennon把白髮...想佢快D...快D...

Lennon又好似知我好想要咁...伸一伸條脷出黎...輕輕舐一舐...

『啊～』只係輕輕舐一舐...我成個人都震晒咁...

好正喔...淫水都要流出黎喔...

Lennon雙手摸住我對嫩滑大髀...條脷又舐左我塊濕潤陰唇兩下...

好正喔...只係輕輕咁舐左幾下...又再濕D...

好正...真係好正...正到我忍唔住擘一擘大對髀...挺一挺下面...

舐啦...再舐多D啦...舐我喔～

企係月台到都俾班大陸妹磨到上車

上水 臭雞又會窄

Lennon又好似知我好想要咁...將我對大髀托一托起...托到我對大髀都放喺佢髆頭之上...雙手摸住我對嫩滑大髀舐我塊濕潤陰唇...

「嗄...嗄...好濕...嗄...好多水...好多水...」不停舐...Lennon不停用條脷舐我塊濕潤陰唇...

我望到Lennon好似隻狗仔...不停舐…不停咁舐...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”舐到“滋滋”聲...

『啊～嗯...啊…嗯～啊～啊～啊～～～』我摸住Lennon把白髮...俾佢舐...

好濕喔...成塊陰唇都好濕喔...

「嗄...嗄...啜...嗄...嗄...啜...啜...」Lennon仲要飲我D淫水...

好淫喔...

呢個被Lennon舐西既畫面...加上舐到“滋滋”聲...真係好淫亂喔...

『啊～好濕...啊…好濕...好濕...嗯...濕晒...喇～』我摸下摸下Lennon把白髮...

「啜...嗄...嗄...啜...啜...嗄...」Lennon再舐多幾下...啜多幾啖...

Lennon將我對腳仔放返落床...捉住自己條黑巨棒...Chok一Chok...輕輕咁Chok一Chok...

Lennon好似已經準備好咁...好似想插條黑巨棒入黎咁...

『等等！戴返個...Dom Dom先...』雖然唔戴Dom係舒服D...之但係...我仲未想有BB住...

「丫！係喎係喎…等等...等等...」Lennon就喺床頭拎一拎盒Dom Dom…喺盒Dom Dom裏面拎個Dom Dom出黎...

Lennon新手上路咁拎住個Dom Dom…好似唔係好識戴咁...

『等我幫你啦～』我接過Lennon手上個Dom Dom之後，好快手咁幫佢戴上～

咁大個男人都唔識戴Dom...肯定之前都係D囡囡幫佢戴開架啦～

當我幫Lennon戴好Dom Dom之後，我就擰轉身...將兩腳分開...跪喺床上...再向前一趴…雙手撳喺床上...翹起個屁股仔...

係狗仔式...今次...我想試下狗仔式...

Lennon就一隻手摸住我條小蠻腰…另一隻手就捉住自己條黑巨棒...對好位...

Lennon用佢個充晒血...谷到脹晒既龜頭掃一掃...掃一掃我塊濕潤既陰唇...

雖然話Dom Dom頂端舊膠真係有D硬...不過我都夠晒濕...再加上Dom Dom有潤滑劑...都唔會太痛...

Lennon用個龜頭掃多幾掃之後...就輕輕一插…

『啊～』輕輕一插…成個龜頭都插晒入黎...

好正…Lennon個充晒血...谷到脹晒既龜頭...

Lennon再輕輕一插…

『呀～』成條黑巨棒就插晒入黎！

呢個就係...就係狗仔式既...吸引之處...

Lennon條黑巨棒...勁粗勁大碌咁...都可以好輕易咁插晒入黎...頂住頂住咁...

一下子就插到最深最入...我諗Lennon自己都無諗過...

狗仔式後入真係...真係好舒服...真係最舒服...

中環金鐘正正OL

Lennon就雙手摸住我條小蠻腰…抽插...抽插...

『嗯...嗯...啊～嗯...啊…嗯～啊～啊～啊～～～』雖然Lennon只係輕輕力咁抽插抽插...之但係每一下都係最深最入...真係好爽...

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”爽到“滋滋”聲...淫水“滋滋”聲...

狗仔式後入做愛...望唔到Lennon個樣...我就可以好享受咁...可以諗住皓傑咁...一邊諗住皓傑...一邊俾Lennon從後抽插...

無錯...其實我一直都諗住皓傑...

喺瞓醒之時...見到Lennon溫柔咁摸住我把秀髮...望住我之時...我都係諗緊皓傑...

就算係頭先俾Lennon舐腳趾...俾Lennon舐腳板...俾Lennon舐小腿...舐大髀...舐西都好...我腦海裏面都係出現住皓傑個樣...

我知道一邊諗住皓傑一邊同Lennon搞係唔岩...

但我都控制唔到...

控制唔到唔諗起皓傑...

要我一路望住Lennon個樣又諗起皓傑咁被Lennon抽插總係好奇怪...

所以...所以我決定今次玩狗仔式...唔望住Lennon個樣...諗住皓傑...被Lennon從後抽插...

今晚出完

三句預告

[Day 14－真灰姑娘] PART 02

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”

一路諗住皓傑...一路被Lennon從後抽插...

仲唔係臭雞 出軌

出完軌之後再出軌

已經將[Day 14－真灰姑娘] PART 01 upload上Facebook同紙言

射呀射呀

安在家中

點解負皮我啫
係人都覺得OL正啦

逼都唔想家 隊落去啦

要係唔開心 行去邊都會唔開心

咁快就負皮

好扯旗呀

天生麗質難自棄

OL身經百戰 隨便磨

插到西隧啦屌

思想出軌唔講出黎冇人知

出軌無限Loop

屌得多唔一定鬆

都話一出文就有負皮

準時過我出文

明明個排好正常 屌！
擺明係機場呢個地方影響到我

係你個心仲有野姐

3p？

又係中佬

今日搶左妹妹個早晨先

早晨啊夜行巴

好想玩下

九成

白夜巴早晨

報報早晨

各位早晨
尋晚大風到呢

明明無曬野嫁嘛

應該係 明明以為冇晒嘢

屌！你咁講 我好撚sad

忙完又夜晚了

成日冇人
晚安

冇文就訓先

認清自己內心

夜晚又再病啲

晚安

發個好夢

睇左大夫未

究竟詩琳幾時先會同皓傑一齊

冇錢睇 食緊之前食剩嘅過期藥

有情人終成眷屬前 必先經歷九十九苦 九十九難 九十九劫

各位早晨
食完藥瞓到唔識起身屙尿

即係賴左尿😛

咁又冇
係急到爆缸咁囉

等我話俾Wing Wing知

take care

Wing Wing話左俾我知

GiGi應該未知

等Wing Wing照顧我

未病好 凍一凍再病過

嗰啲唔係尿

都冇尿杘又點會知

男神同大家講早

男神又食左咩女

無食，唔似飛腸

男神早

日日有女食

我食自己咋

各位早晨
今日仲要瞓到虛脫咁痴線

瞓得太多？

你食wing wing

影唔影響今晚出文

唔係
好似就死咁
而家右邊腹又好唔舒服

都係一個姐

唔會影響
唔死都會Keep住出

大家都要加油

等文

上回講到Lennon舐詩琳腳趾～連腳板底都舐埋～
詩琳都幫Lennon腳交～
Lennon舐到詩琳濕晒，就以狗仔式後入做起上黎～
因為詩琳想諗住皓傑同Lennon做～
思想出軌呀～係車輪偏移先岩～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 14－真灰姑娘] PART 02

“滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋 滋”

一路諗住皓傑...一路被Lennon從後抽插...

究竟而家我係同緊Lennon做愛？定係同緊皓傑做愛？

肉體上...係同Lennon...

但心靈上...係同皓傑...

其實之前都有...

尋晚都有...前晚都有...

每當同Lennon飲完酒...飲到醉醉地之時...我都會好似...好似見到皓傑...

每次醉醉地既時候...望住Lennon...面紅紅又情深深咁望住我既Lennon...都會見到皓傑既影子...

唔係太過清楚...但隱約都會見到...Lennon面上...出現皓傑既面容...

每次都係...每次都係忍唔住想錫佢...想親佢...想同佢做...

閉起雙眼既話...就更加清楚...

今次…唔使閉起雙眼都好清楚...

我無辦法控制自己唔諗起皓傑...

就只好搵個方法令自己舒服D...

背住Lennon...俾佢從後抽插...個心就諗住皓傑...

『啊～啊～嗯...嗯...啊～嗯...啊…啊～嗯～啊～啊～啊～～～』只要唔好嗌錯名...

只要唔好嗌名...

抽插多幾下...

「嗄...嗄...呃...嗄...嗄...呃...呃...嗄...嗄...」Lennon捉住我條小蠻腰…溫柔咁抽插多幾下...

好粗喔...真係好粗喔...

我既陰道本來就已經好窄...好緊...而家仲要被條咁粗既巨棒塞到滿滿咁...

唔止咁...仲要頂到入一入...頂住頂住...每一下都頂住頂住...

『啊～啊…嗯...啊～嗯...啊～啊嗯～啊～啊～啊～～～』好正喔...真係好正喔...

狗仔式果然係最舒服...

「呃...呃...嗄...呃...嗄...嗄...呃...呃...嗄...嗄...」再抽插多幾下...

“滋 滋 滋 啪 啪 滋 滋 啪 啪 滋 啪 啪 啪 啪 啪 啪”皓傑都加快速度...

皓傑...皓傑...喺我腦海中…皓傑既面容越黎越清晰...

就好似真係被皓傑抽插緊咁...從後抽插緊...

『啊～啊…嗯...啊～嗯...嗯～嗯～啊～嗯～啊～啊～～～』好舒服喔...真係好舒服...

皓傑喔...皓傑喔...皓傑條巨棒喔...好粗...好長...好大碌喔...

“啪 啪 滋 滋 滋 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪！！！”越插越快...快到“啪啪”聲...

『啊…嗯...啊…啊～啊～呀...呀...呀～呀～～呀～～～』好爽喔...被皓傑抽插...真心爽喔～

我翹起個屁股仔...成個身都硬晒咁...

每插一下...都震撼全身咁...

全個身體...由頭髮...到腳趾尾...身體每一吋肌膚都得到高～～～潮咁...

“啪 啪 啪 滋 滋 啪 滋 滋 滋 啪 啪 啪！啪！！啪！！！”淫亂既“滋滋”聲...“啪啪”聲...

『嗯...嗯...啊～啊～呀...呀...呀～呀～～呀～～～』淫亂既女呻吟聲...

「呃...呃...嗄...嗄...嗄...呃...嗄...嗄...嗄...」淫亂既男呻吟聲...

編織出淫亂既性愛交響樂...

性愛交響樂...係呢個宇宙裏面最悅耳既樂曲～

聽住悅耳既性愛交響樂...享受住性愛既刺激感...

『啊…唔...唔...唔呀...呀...呀～呀～～呀～～～』皓傑...呀...皓傑呀...插我啦...插死我喇...

「嗄...嗄...呃...呃...呃...嗄...呃...呃...嗄...呃...」皓傑雙手摸下摸下我條小蠻腰…

來來回回咁摸下摸下...摸左幾下之後...就摸左上我對小饅頭...

皓傑好溫柔咁用雙手摸一摸我對小饅頭...然後搓一搓...雙手包住我對小饅頭咁搓一搓...

『呀...呀...啊～啊～』好舒服喔...皓傑對手...好溫暖...

「呃...嗄...嗄...呃...呃...呃...嗄...呃...嗄...呃...」皓傑一邊用對手包住我對小饅頭黎搓弄...一邊從後抽插...

搓弄住對小饅頭...抽插...抽插...從後抽插...

『好粗...啊…好長...呀...好硬呀...呀～呀～～呀～～～』好舒服...好舒服喔...同皓傑做愛...

唔得喇...我就快...我就俾皓傑玩到我...

「呃...唔得...嗄...呃...我就快...嗄...我就快又...呃...要...嗄...要射...要射...呃...」皓傑條巨棒扯到勁粗勁長勁硬咁...

『射啦...唔...我都...唔...唔...差唔多…呀...呀...呀～呀～～呀～～～』射啦...射啦...我都差唔多…差唔多…

皓傑揸實我對小饅頭...

“啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪”極速抽插左好幾下...

『呀...呀...呀～呀～呀～呀～呀呀～～呀呀呀呀呀呀～～～』我濕潤既陰道都收一收緊...緊緊咁包住皓傑條巨棒實一實...

唔得喇...要噴喇...要噴出黎喇...

「呃...嗄...嗄...呃...呃...呃...」皓傑極速抽插多幾下就用力深深一推！「呃！呃！！！」

『呀～呀～呀呀～～呀！！！！』我既陰道收到最緊最窄...全身震左一震！

皓傑條巨棒插到最深最入咁...個龜頭頂住頂住咁震下震下...跳下跳下...

我感覺到自己D淫水都噴出黎...

跟住皓傑條巨棒...佢既節奏...震下震下...我D淫水又噴下噴...

高潮…我地一齊...高潮...

第一次…第一次高潮到潮吹...

我成個軟晒咁趴左落張大床...

皓傑雙手搓住我對小饅頭...壓落我道...

條巨棒仲係喺我陰道裏面震下震下...

我D淫水仲噴下噴下...

一齊高潮...同時間一齊高潮...原來係咁...滿足...

今晚出完

三句預告

我成個人都軟晒咁...趴喺張大床上...

被...Lennon壓住...雙手搓住我對小饅頭咁...壓住我喺大床上...

無錯...係Lennon...

好準時出完

究竟係同詩琳做梗愛 定係同Cheryl做梗愛

眼前一個 心入面另一個 口再叫另一個

仲有Gigi

加油食女

新追故

人生贏家 散完即有新對象

又俾你睇穿晒喇

你懂的

仲有Emma

食自己就有

分叉的感情線

飛完人立即有新對象

飛揚巴小心身子 係咪財多得制？
我都去去下旅行病L左
仲有兩日先返嚟 好想返香港

我窮到冇錢開飯
去旅行病咗咁大鑊
有冇帶藥過去？
等你返嚟喇

好彩有藥食 但都仲係唔多舒服
行到無Mood
仲諗住你財多先身子弱tim
我旅行住都有上嚟J故嫁

有無搵馬拉仔開心下

食咗藥唔好行喇 休息多啲啦
我點會有財 窮到痴線
多謝支持

病咗出身汗快啲好

各位早晨
尋晚瞓前打死兩隻蚊 勁好瞓

唔係執返濟？

搵啲有錢馬拉仔

馬拉仔就不了 好似個個都唔洗沖涼咁
日日都30幾度 勁大陣除

但唔可以亂執

飛上枝頭

男人除

上回講到詩琳諗住皓傑同Lennon扑野～
以狗仔式後入，詩琳就可以好放咁諗住皓傑～（只要唔嗌錯名就冇事～）
Lennon不停從後狂抽猛插～
抽插左幾耐下，大家一齊高潮～詩琳仲要潮吹添～
果然個個女仔都可以潮吹～只要夠滿足～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我成個人都軟晒咁...趴喺張大床上...

被...Lennon壓住...雙手搓住我對小饅頭咁...壓住我喺大床上...

無錯...係Lennon...

縱使FF到戴上VR咁真實都好...始終都唔係皓傑...

事實上...同我一齊高潮既...係Lennon...

「呃...嗄...嗄...呃...嗄...嗄...嗄...」Lennon壓住我...抖晒大氣咁...

雖然Lennon條黑巨棒已經無再震...但都仲係好粗...好長...好硬...

仲係插住喺我陰道裏面...仲係唔捨得抽返出黎咁...

我都唔急於要Lennon抽返出黎...

我都好享受...享受住Lennon條黑巨棒...

仲粗粗地...仲係長長地...仲係硬硬地…

插住喺我陰道裏面...滿滿的...塞到滿滿的...

「嗄...嗄...唔...啜...啜...」Lennon雙手搓下搓下我對小饅頭...錫下我條粉頸...

錫幾啖...又舐一舐...又錫一錫我塊面豬登...又錫一錫我個嘴仔...

『嗯...嗯...啜...』錫多幾啖...就同Lennon打起茄輪上黎...

被Lennon壓住...趴喺床上...Lennon雙手搓下搓下我對小饅頭...條軟軟地既黑巨棒仲插喺我陰道裏...錫下啜下...互相舐下對方條脷...

『啜...嗯...嗯...啜...嗯...』錫多幾啖之後...

「啜...唔...啜...嗄...嗄...」Lennon就將佢條軟軟地既黑巨棒抽返出黎...

『嗯...啊～』我感覺到仲有唔少淫水要由陰道裏流出黎...

Lennon雙手溫柔咁搓弄我對小饅頭：「你都...高潮？」

『嗯...被你咁玩法...好難唔高潮囉...』呢個都只係其中一個原因...

而最主要既原因都係因為...皓傑...

咁耐以黎...同過咁多個男人做愛...可以話真係長短粗幼硬軟快耐乜撚都試過晒...

但咁耐以黎...都無一個男人可以令我高潮...更莫講話要潮吹...

最多都係好濕囉...

而今次...除左話因為Lennon條鳩又粗又長又硬又大碌真心正之外...最大原因都係因為我諗住皓傑...

諗住皓傑黎同Lennon做愛...俾佢條黑巨棒抽插...

仲要係好忘我咁...好放咁...當正係俾皓傑狂抽猛插緊咁...

一直都未試過高潮...而家先知道...原來可以令我高潮既男人...係皓傑...

「你真係...好吸引...」Lennon錫一錫我個嘴仔...攬一攬實我...

我就閉起雙眼...放鬆自己...

諗下皓傑...想Keep住皓傑既感覺...

但我越想Keep住...就離我越遠...

越黎越遠...直至到背後再無出現皓傑既錯覺...直至到好肯定背後嗰個係Lennon...

係Lennon壓住我...係Lennon從後搓弄住我對小饅頭...

「沖涼未呢？」Lennon輕輕咁搓一搓我對小饅頭...

『嗯～一齊沖～』都差唔多係時候起身沖下涼...

「好啦～」Lennon起一起身。

我就幫Lennon除返個Dom Dom出黎...

嘩…又載到滿滿咁...成個Dom Dom都係奶白色既精液...

Lennon真係好射得...

唔單止好射得...仲好扯得...

居高臨下咁企喺我面前既Lennon...條黑JJ仲係粗粗地咁...幾長下咁...

岩岩射完軟軟地都有10 CM長...真係好正...

我掉左個Dom Dom之後，就以鴨仔坐姿坐喺Lennon面前，用隻嫩滑手仔Chok一Chok佢條黑JJ...

有唔少精液由馬眼漏出...

我就立即將Lennon條黑JJ放入口...

『嗯...』吸啜埋殘留喺Lennon條黑JJ裏面既精液出黎...

Lennon就居高臨下望住我幫佢用口清理...摸下摸下我把秀髮...

『嗯...嗯...嗯～』將所有殘留喺Lennon條黑JJ裏面既精液都吸晒出黎...吞晒落肚...

「黎～」Lennon就以公主抱一手就抱起左我～

『嘩～哈哈～』我就箍實Lennon條頸，腳仔踢下踢下咁～

踢下踢下～腳仔踢下踢下咁被Lennon公主抱到入黎浴室～

我地都好快手咁刷下牙，然後就一齊沖涼～

赤裸裸咁…一齊企喺道沖乾淨個身...

互相幫對方刷泡泡～刷到成身都係泡泡～

『嗯...啊～喂喔～』俾Lennon捽下我對乳尖...

「嗄...呃...」我又Chok下Lennon條黑JJ...

互相撫摸下對方敏感既部位...

一邊洗...一邊挑逗下對方...

呢兩日...同Lennon一齊沖涼都有好幾次...

沖身...沖涼…浸浴...

岩岩住埋一齊既情侶...就最鍾意一齊沖涼...

話就話想幫對方洗下身...實際上都係想搞下野...

岩岩開始既情侶就梗係想搞多D～搞多幾次～岩岩先射完一回好氣就想再射過～

要三連發絕對唔成問題～

尤其係尋晚食左成打幾生蠔既Lennon～

「嗄...嗄...嗄...呃...嗄...」幫Lennon洗條黑JJ...

Chok下Chok下...Chok到成條黑JJ都被白色既泡泡包住...

「嗄...嗄...呃...呃...嗄...呃...」Lennon條黑JJ又開始變粗...

「呃...嗄...呃...嗄...嗄...呃...」變長...

「嗄...呃...嗄...呃...嗄...嗄...」變硬...

越黎越粗...越黎越長...越黎越硬…

成條都被白色泡泡包住既黑巨棒就扯到粗一粗…長一長...硬一硬…直一直咁...

我Chok下Chok下...Chok多幾下...用個花灑射一射落Lennon條黑巨棒：『咁快又...硬晒喇？』

「嗄…嗄...係...呃！」當我拎住個花灑，對正Lennon個充晒血既龜頭黎射之時，Lennon縮一縮後...

我就捉一捉實Lennon條黑巨棒...沖住水咁...Chok兩Chok...

今次...又點玩好呢？

今晚出完

三句預告

『點丫你？』我一邊幫Lennon沖走晒佢條黑巨棒上既泡泡...一邊Chok下Chok下...

Chok下Chok下Lennon條黑巨棒...又古古惑惑咁打量住佢...

「嗄…唔得喇...嗄...扯到...扯到硬晒...硬晒...啜...」Lennon摸住我把濕髮，輕輕咁錫一錫我個嘴仔...

Good morning

早阿 ！知今日返香港就一早醒瞓唔著

返香港會情郎

Welcome back

好唔好玩

型達早
真係咁掛住香港咩

忍唔住

各位早晨
360度都裝修

那有情

4點幾機 好想快D返到嚟沖返個乾淨涼

好悶！不過預左係咁上下
不過酒店同legoland真係好失望
無下次 就算有都係去沙巴陽光與海灘

香港算係好乾淨啦！
嚟幾日就病L左 呢度D空氣仲衰過hk
想快D返嚟 希望快D好返

邊有情郎？忍左好耐 已經習慣

前幾年同屋企人去過兩次馬來西亞legoland
冇乜特別 啲嘢又唔太乾淨
去日本鳩玩好過

諗住n年後想再返嚟馬來西亞行下嘛
點知咁失望
野食方面我係食D大舖野
街邊好少食

馬拉妹

不了

偷就有

汗味

沙巴去放鬆下唔錯，之前去都好開心咁hea 左五日

用咗幾錢

我想食嚟馬拉嘅鬼妹鬼仔多D

返嚟睇醫生啦

無人so我咋！

緣份嘅嘢要嚟擋都擋唔住

幾時都係日本好

我有日日沖得好乾淨嫁！
不過始終返嚟沖乾淨D
呢度D皂液都無泡嘅

街邊食完屙都似

我要日本妹

唔睇醫生啦！窮阿

遲D有假先算

送都唔要

我唔係咁隨便嫁

空氣好唔好先

認同 好L污穢

咁識食

你都唔主動啲

鬼妹鬼仔永遠係首選

冇泡點沖

唔想再咁作踐自己咁cheap阿
有咪有 無咪無

窮都要睇

所以洗一次頭沖一次身用左4分1支